被龍門老闆張俊傑控告誹謗，身負暴動罪手足：簡直荒謬，法庭見！

誹謗內容無提及過

所以都係留名算

佢知唔知律師同的士司機一樣唔可以揀客

誹謗民事官司 都叫罕見

【龍門控告前員工誹謗 前員工為721暴動案被告】
【首宗被控暴動反修例抗爭者被「黃店」起訴】
【龍門聘用721白衣人御用律師樓】

該名員工於8月26日與林卓廷許智峯一同被拘捕，為當日16人被告暴動其中之一，被控於721 參與暴動罪用水喉射向白衣人掩護途人逃走，被網民稱為「721義士」。

本此入稟成為全港首宗被控暴動反修例抗爭者被「黃店」起訴個案。

一直以「良心經濟圈」自居的龍門冰室老闆張俊傑昨8 日於高等法院入稟控告一名前員工誹謗無理解僱等。雖然早前勞工處認為理據充足已介入事件，並立案調查，但張老闆於勞工處完成調查前要求法庭頒下禁制令禁上前員工於網上發表有關言論。

被控暴動罪的抗爭者向本報表示，覺得自己光環被人利用完隨手成為「condom」。並指警方拘捕自己之後，龍門於勞工處調查前「反手」原告變被告，時間點非常巧合。

翻查紀錄，龍門張老闆所聘用的律師樓亦同時為721白衣人辯護，名為「江得源律師樓」，白衣人案件編號為DCCC888/2019。其中吳偉南為「飛天南」。而7名白衣人表示不會認罪。

龍門老細都幾識搵律師行
間律師樓又咁啱係呢兩單案被告所揀嘅律師樓：
飛天南
襲擊岑子杰嘅暴徒

大狀先唔揀得姐
呢個唔係大狀

正常律師都唔應該咁做

咁多律師樓唔搵
咁啱搵著間代表斬岑子杰嘅暴徒(非法援署指派)
你話ok咪ok囉

信蕭生最穩陣 老實講2年前邊有個識咩龍門

捐錢都捐比蕭生先啦

至少蕭生日日撚化老人 餐廳又好食

尋晚凌晨咪成堆

仲死撐，上到庭唔好和解添呀，屎忽鬼

貴圈真亂

留名 和解登報

呢D民事案上庭講清楚囉
兩邊你一句我一句嘈到幾時姐
依家唔好咩?

龍門唔會錯

你最終會發覺你信錯龍門
你唔覺每隔一輪就多一間黃店加入屌龍門㗎咩
你估開戰好輕鬆？講玩？
用吓你嘅豆腐潤腦啦牆頭草

捐畀淺藍KOL系咩玩法
（加速主義）

而家好似越嚟越少wor ching

情緒勒索人支持佢

沒完沒了，係時候黎個了斷

冇錯，痴埋去人閪Anita Wong到，點支持得落

龍門解釋左

抵死啦 你條賤種
有種唔好和解添呀

連登=龍門打手集中營～
係連登屌龍門同係大陸屌尻共產黨一樣
係禁忌黎

上法庭講啦

條賤種屈龍門個陣就得
龍門反擊就鬥黃

擺晒上庭清清楚楚

咁客可唔可以揀的士司機呀可以呀嘛 可以就收皮啦

亂到已經跟唔到進度

調返轉諗，有冇黃圈律師敢接哩啲case？
嗰頭幫完手足，轉頭幫手告另一個手足，唔怕畀人屌呀？

「佢都有份同我一齊出貓
點解淨係捉我一個？」

其實張老闆一早俾咗律師信
有哂警告，講到明你唔道歉唔收番就告你
而家有啲乜咁驚喜呢

好簡單
1. 唔得閒
2. 叫天價
3. Sick leave

你呢個講法同渣狗搵東週刊爆料嘅reasoning 一模一樣喎

又想鬥黃 龍門絕對係正確 死分化撚

D人仲未醒
唔係太後生 就係太蠢

連登仔邏輯：
屌龍門=你分化，你pr
龍門71退出黃圈=佢有苦衷
張俊傑告暴動罪手足=佢抵死

+多句啦
幫龍門講說話= 龍門唔屌得

經濟圈真係得啖笑

問題係你可以揀律師同的士司機囉

渣家軍強勢回歸，戰火重燃

講就咁講

手足 支持你
支持你入去坐🙇‍♀️

事務律師梗係可以揀客
大把事務律師唔想接政治案
如果唔係手足就唔使專登搵有限嘅事務律師啦

瞓咗十年 其實想問連登點解咁信龍門 覺得鬧龍門堆人講嘅野一定冇發生過
之前見到有d wtsapp cap圖話張俊傑背後屌手足 好似講到似層層咁

有冇懶人包講下佢地兩個有咩恩怨??

垃圾龍門
有錢幫手足啦仆街
係到玩法律

呢幅圖應該好快又要出動

抵死啦 痴埋去個玩小紅書既Anita Wong 到

有啲骨氣千奇唔好求人和解呀

退出黃色經濟圈真係可以笑成世

一碌鳩c打又係你

好似話龍門請佢然後扣佢人工

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

咁撚柒串,現在做咩扮慘

又係人西班撚樣叫人有料就告佢
到人哋真係告就屌人點解真係告
同小學雞一樣

好想睇身負暴動罪手足指証返龍門

🥜

支持龍門既其實原因唔太多
知佢捐過唔少錢
知佢發過聲
知佢為運動做過唔少宣傳
其實告唔告得入大家都係咁幫襯
政治立場以外既野根本好多人已經唔想理

大律師先係

睇過d Whatsapp cap圖嘅人都幾難得出佢屌手足呢個結論
而家出post呢條友聲稱自己有管理經驗，出三萬人工，然後帶頭同d PT賭錢

你呢啲極端意識形態嘅連登仔真係好撚難搞 因為人閪係仆街 而呢件事上人閪同手足有共同立場 所以手足就係仆街

係 我黎食花生

反正龍門唔告又比人鬧
告又比人鬧

告得成都比人鬧
告唔成都比人鬧

係人地眼中 龍門就是原罪

期待

龍門之前無限咁多POST回應過好多野
如果係真既話手足都係抵DIU架喎

你唔搞人，人地撚得閒告你

依家多咗幾隻風向狗踩龍門渣狗柒嗰排唔見佢地架

條路自己揀
仆街唔好喊

串過馬撚
依家就打同情牌 再 屌柒龍門
玩到依個地步都仲要繼續玩大去
明明下台階多的是

上庭講啦
你有證據咪證明你冇誹謗
成個怨婦咁

咪同GPHONE退出眾志咁
程班長話退出黃圈咁
門面野黎WOR

呢啲私人恩怨反而係到消費黃藍同自己條暴動罪
仲要搵東方做訪問
d龍門搬到唔知去咗邊，下下都回力鏢打番自己咁好咩

咪撚玩啦 呢啲濕鳩民事案 兩邊一人一句 最尾咪又係和解點樣仆街法

勞資糾紛

睇吓「手足」之前嘅語氣咪知佢係咪仆街囉

好煩 嘈撚完未

原來石永泰、湯家驊、黃仁龍、袁國強係同一間律師樓返工！

用例子答你

講咗好多次啦，連登仔食黃店當抗爭
手足同黃店有咩爭拗永遠會走去支持d黃店同kol
完全本末倒置
當年miss 潘 單嘢記唔記得連登仔咩風向個個都支持miss 潘當真係做野手足死嘅
明明tg 上個個都知係miss 潘問題，連登係抗爭主力根本係笑話

冇做錯點解要和解

請無視pr扮兩邊轉移視線
請關注健康鹿🦌

渣家軍全面上水，上次單中共選舉谷住咗。

agger

民事法庭要證明自己冇做過...？ 你支那落黎架？ 最尾咪又係睇個官 有幾可唔係庭外和解

唔係笑自己 民智未開 點同中共鬥？

你比人告 關你本身有單暴動罪咩事？
想兩件事拉埋一齊講 話龍門冷血？
你老母你班仆街係龍門廚師比人爆頭時做過咩？ 心照啦

南亞仔
龍門無比人屌錯全部真話
唔信咪繼續幫人血狗護主囉
起我底睇下我係咪打手囉

東周刊係煙仔何旗下

唔同，眾志係一個政團組織，你要退出前提係你加入過。
而黃圈係唔存在加入或退出嘅概念 正如你都唔會話「加入」抗爭者行列
所以無關係龍門定程班長講

有無懶人包
想睇返件事，再諗下誰對誰錯
但做乜要拉埋自己條暴動罪黎講

整合：

1) 龍門炒手足
2) 手足覺得係無理解僱，唱左一輪
3) 搞上勞工署
4) 龍門告手足誹謗佢無理解僱
5) 龍門要求法庭出 order，o係勞工署出結果前，禁止手足上網繼續唱佢無理解僱
6) 手足照上網唱其他野 (e.g 龍門請藍絲律師)，只係唔提及案情避免違反法庭禁令

收皮啦，又帶風向，關渣哥咩事？
龍門告手足係渣哥叫架dllm

屌你估上庭唔撚洗錢咩睇下出面咩世界先啦 知唔知請個大狀一個鐘幾錢

根本每一個人已經分左做黃絲藍絲
都係一樣冇組織
只係一個立場既稱呼

出書消費件事搵食
俾人告就扮可憐話身心疲累
輸打贏要到夠曬支那国粹

最好笑係仲信香港司法

搏可憐

之前叫人告佢就串柒柒話唔告正廢柴
點知人地真係告佢就話自己身心俱疲

成年人喇，做嘢講嘢都要負責任架，
唔好好似小學雞咁蝦人嗰陣就威威，
俾人覆桌就喊住搵媽媽啦

之前馬撚 而家死狗

想問下marco又做過咩？唔好帶風幫聾暪洗白la

其實民事 你肯道歉 99%和解到

你冇得「加入」一個政治立場㗎喎 成個語意根本就dull
Btw 又係垃圾黃藍二分法咁梁天琦係咪黃絲呀

抽龍門廚師水就唔仆街唔刻薄
就唔落井下石

仆街張俊傑

之前咁撚串，人地一告就身心俱疲

返工聚賭 偷懶 9up唱人

和解唔一定要道歉 兩邊ok就ok

唔好玩啦, 十個律師十一個都揀客
除非你霉到咩都接

龍門俾佢哋唱，俾佢哋出書鬧嗰時，咪一樣身心俱疲
慳番啖氣上庭同個官講啦

你自己睇下人地段聲明
人地依家講緊真話
仲係721 受害者
堅決唔會和解 去到盡呀

Btw 唔會仆街 頭段佢係到哭乜撚野喪 身心俱疲

有無證據？ 無follow件事
想睇懶人包

律師唔揀客 靚女直情唔屙屎

饅頭張你老母食撚屎啦

又可以出多本書

你同Anita Wong 一人一半支持手足咪得

告佢老母 預為鳩嗡當食生菜

其實大家都明佢想點
係咪著眼呢個退出兩個字黎抽水
玩文字藝術有咩意思
退出黃圈只係想講唔想牽涉太多野
真係要無盡地研究退出呢兩個字既定義同歷史?

你去張俊傑fb 有詳情

支持支持 咁就知道其實係咩一回事

同埋話人搵藍律師呢個point又係搞笑
佢哋搵藍周刊篤灰就得

其實係好多反龍門見佢宜家咁好生意唔抵得
人地龍門都已經唔介意你有一堆人唔信佢唔幫襯
但班人好想諗辦法令支持佢班人都走人咁解
真係辛苦晒

屌你老母
講還講駛唔駛叫手足賤種啊

你就真係賤種啦屌你老母臭閪

Sorry 無跟開
出書個壇野佢有份?
係就真係自己攞黎

林卓廷都比人告暴動，咁係咪佢做過既衰野（包括亂quote羅冠聰既言論落宣傳單張）都唔講得？

拉

你地都on撚9！依家係屌鳩***張撚人揀藍絲律師樓***，你班傻閪就掉返轉講律師唔可以揀客，連邊個揀邊個都分唔撚清就9up！

林卓廷黃喎

快啲同Anita Wong 夾錢幫手足啦
洗唔洗搵多次東周呀

係龍門撤回手足誹謗之前唔食住

阿手足叫人告佢架喎
唔告又話人廢柴

誹謗D咩?

繼續日日幫襯龍門，只支持做實事嘅同路人

又插龍門 習慣了

以我所知，誹謗好似係唔會坐監？

連登仔真係好撚無聊 標纖上腦 點解罵渣狗/張老闆 就一定係撐另一邊嘅呢 根本兩邊都唔應該搵藍絲media/律師樓啦

手足出post當日已經收左律師信啦喎
藍絲夠話同林卓廷叫白衫有種唔好走
係挑起721元兇

渣狗夠捐錢啦
我都叫佢賤種
得唔撚得

搵東周刊寫龍門個個手足下話？
有蘋果唔搵去搵紅底公司？
講少少算 一陣又比啲渣衛兵話係龍門請返嚟

班癲狗根本都唔撚係同路人鬧對家果陣唔見佢地咁撚大聲

誹謗本身唔會坐監 但假如法庭有判決 禁制當事人再度發出誹謗言論而佢唔遵守 就會告藐視法庭罪 直接坐花廳排期審

有時真係好難唔將熱狗同水陸渣個班分化撚畫上對號
一樣都咁撚鐘意搞分化

口吻又一撚樣成日左一句「連登唔屌得某某架」，右一句「連登係某某打手集中營黎」
好似以為打完呢個稻草人就當自己贏撚左咁諗著屈連登所有支持某某既人都係打手
同政府話香港有外國勢力真係異曲同工

跟著唔夠人講就開始玩膠打埋d「某某唔會錯」，「你鬧某某係五毛係PR」既曲線
總之由頭到尾就無point說服到人

話緊人西同渣家軍捉住呢個point屌龍門
但自己都其身不正

咁話人強姦犯又點

你呢個諗法同你唔犯法, 狗撚得閒搞你有咩分別

支持龍門，直覺，見過張老闆幾次，倾過幾句！

做咩搞到咁激啊⋯⋯唉失望

唔告咪比傻閪谷班人繼續抹黑
唔告又話你唔敢告身有屎
滿足你去告又話告手足
有證有據話唔驚就得啦 上到庭咪得

其實一間律師樓入面做嘅律師都有黃有藍
唔代表搵埋同一個律師處理㗎喎
天琦上訴案個大律師係駱應淦
當年幫暗角柒警打官司
唔通又話天琦點解搵佢

係 正頭係關鍵人物

今時今日仲信法治？ dead body?

支持龍門！

「有種唔好走」後面仲有句「警察嚟緊」
唔講埋等於斷章取義

「手足」呢句「係告就告唔告正廢柴」
係原句擇錄冇加冇減，收完封信再挑釁人
你覺得有可比性？

啱呀 快撚啲搞掂 三日唔埋兩日就講一次 煩撚過閪

民事誹謗幾可有裁決 長打嘅話條數好撚大架

對熱狗同渣衛兵黎講
成個連登都係龍粉泛粉
得佢地d fb page圍爐個班先係香港人

根本就係佢第一個出嚟唱先

呢啲拗撬野 傾唔掂 上庭就更加搞唔掂

雖然龍門難食姐，都唔使搞到咁大件事

仲有個人閪group

渣家軍仲未死？

唔告又話人廢柴心虛
告又話人仲信法治？

定係應該搵人去濕阿「手足」一鑊？
到時又話龍門衰過黑社會

夫妻騎驢.jpg

討論龍門好唔好食係要講埋分店

傻閪谷/渣家軍係咁上下水準
不能以理服人就句句都話你PR
連登唔可以講龍門壞話
大佬你估連登係倫敦傻閪谷咩
藍絲ta姐講就算咩
btw 藍絲anita wong好落力反龍門
有正常智力嘅都知
對家反對得嘅 我地就要支持
咁對家勁力反對嘅。。

上庭已經係最好選項 有咩證據拎哂出嚟 唔撚洗再嘈 邊個證據唔夠就收皮賠錢

你呢啲凡事都敵我矛盾上腦嘅點會有正常智力

同有peter攞料會推既post一樣
根本係五毛認證

來龍去脈究竟係咩

政府想龍門死多過個
不知名搵東周刊嘅人死啦下話
法治？關咩事？你用腦諗下先

而家就係無犯法都俾狗搞
你條撚樣諗清楚例子先講得唔撚得？

Exactly

駱應淦係黃咖，傻閪！你應該問點解政府搵佢！

唔係呢個，呢單係老屈龍門掉走晒手足既聖誕卡單野

所有嘢都唔會去考究真假
唯一肯定係人西group全部都係怨婦臭閪

Real

邊單都唔撚知！講真話話張撚人掉鳩走聖誕卡，換黎你班龍門傻粉撐張撚人告誹謗！果然係手joke！

係，99％相似，一句唔岩聽就告誹謗，用錢黎玩9你，有錢人用專用大絕

窮人含能

本身block左你特登開返嚟睇
咁嘅反應睇嚟係傻閪谷友
block得冇錯

笑撚咗

我被告暴動，你們不可以逼害我

龍門任佢地搬都唔係第一日嘅事啦

準備大公文匯頭版見
成班藍屍食花生
屌你老母係要搞到咁撚樣，根本就係支那劣根性，係中意內鬥

你班龍門傻粉走去幫張撚人含撚啦！日日食屎都食得咁開心！

黃版為所欲為tee咩

下 佢叫人告佢 依加告佢又鬧

如果係屈人個個正仆街
理得你咩十條暴動

講到好似渣哥係人食咁

有冇link

睇返龍門講呢位marco嘅事蹟（至少張生都比到d圖出黎）
嘩，似係佢自己返返下工，走咗去唔見人，跟住話人無理解僱，又上網狂唱衰龍門
話人地屈你誹謗未拎證據，做乜撚講自己有條暴動，
有暴動罪係身=可以做咩都原諒得？

誹謗正常就唔洗坐監嘅
仲有話龍門搵藍律師個班嘅，睇下一間律師行點運作先啦
律師行名黎姐，入面有好多律師。

仲有渣家軍唔好淨係識屌識狙擊龍門，渣家軍自己做嘅衰野就叻哥上身，真係好肉酸，撐中共式選舉，笑鳩龍門，頂死其他黃店（開鋪都開係勁多黃店嘅地帶）

利申：龍門/渣家軍我都屌過，誹謗件事係我暫時睇到嘅，了解多d可能諗法唔同

我幾撚時有講渣狗好食？

2個都仆街

內鬥內行，外鬥外行

呢個比喻相當貼切

食龍門個啲唔會話龍門好好食
係食渣哥個班食屎得嚟仲要食得津津有味

死渣狗含撚啦屌你老母

手足告番龍門誹謗你懶散、聚賭咪得囉 即刻打和 super 啦

真

渣狗龍閪一齊落地獄啦

兒登仔好撚搞笑 兩邊都係 總之反渣狗就一定係龍門打手 反張老闆就一定係渣家軍

暴動大撚晒咩
張生幫過咁多手足又唔講

呢啲先至係真中立

唔好消費暴動光環啦

自己攞黎

正解

而家睇就係自己做完衰野俾人炒，懷恨在心就發爛渣

咁人血饅頭張唔揀嗰個律師咪得囉 你係咪搞錯咗啲野？

unfollow左了

多人屌就等於岩？

唔洗嘈啦 兩邊一鳩啖擔

屌那星 成個post都口水戰

以事論事 我就覺得個Marco其身不正 唔係好人
好想知最後邊個頂唔住做死狗

攞狗同人比
你會唔會見到有個細路女經過想跑就禽佢先？唔會呀嘛
班狗會喎

你係條街會唔會無那那屌9啲唔識嘅人先？
班狗會喎

通常呢啲聲名真係自己諗定人哋幫佢寫 成日見有啲文筆真係好難想像佢本人寫

兩邊各執一詞 到底點撚解會搞成咁

呢個故事教訓我哋 :

千祈唔好幫人

好心請你返工，你玩失蹤，炒鳩你，就瘋狂唱衰，到最後仲要上法庭解決

真係好心養著隻白眼狼

同一間律師樓唔一定同一個律師

中國式邏輯，你識乜呀？香港問題是中國14億人事宜，而14億人的立場很明顯，請不要幹預中國內政。

嗰頭屌完人地，轉頭就用同樣邏輯，所以話好多人依然離唔開中國式思維

點解個圈可以咁撚多花生

我聽日去食龍門先

佢個o chef lab湯真係世界級

條柒頭講到自己曉飛咁收3萬蚊個月
點知乜柒都做唔到㐰米俾人炒魷

個post係話人血張係請咗嗰個律師，唔係同一間律師樓咁簡單

有證有據絕對支持告佢
俾人告緊暴動就唔告得？
咪睇下最後邊個贏囉

同埋個手足咪搵黃圈免費律師打
所有機構一蚊捐款都唔好批俾呢單
唔好浪費資源錢係私人恩怨到唔該
留番俾單暴動罪同其他手足

因為雙方都無擺証據上台

每日一龍門

支持呀有咩真材實料咪係庭上爆死佢
人西班撚樣成日話有大單內幕料爆但冇一間獨媒肯報丫嘛蘋果唔報，立場又唔報一定係世界級核彈
等睇張生冇鞋挽屐走先

有冇識呢個marco既人幫佢平反下

龍門張話佢番工賭前呃錢遲到早退
比機會你地係連燈仔面前撕開饅頭張真面目

私怨撚真係好撚煩。
你又決定唔道歉，又叫人告你，唔告正廢柴。
好啦，人地真係告，你又講乜野突然有誹謗官司纏身呢？
你8/26畀狗拉，8/28被告暴動，但你叫人告你係之前既事喎。

即係因為你已經被告暴動，為左你著想，所以就要做廢柴唔告？

但龍門有晒whatsapp cap圖

有暴動罪 = 唔可以告你誹謗？
神邏輯
呢件事我就偏向信龍門老細
起碼人地真係拎得出證據去proof你條友不務正業
仲要抹黑返人轉頭
反觀呢位手足不斷情感勒索

凡事都要睇證據證明咖啦
你要人地信你就拎令人信服證據出嚟
而唔係提出完指控就搵其他人幫手推車搞鳩人
張老闆提出證據反駁你就指桑罵槐

大佬有條罪喺身唔係大撚曬咖

有咩好嘈，等法庭判佢誹謗就得

龍門起碼有單有cap圖
「手足」就淨係9up

有100毛點死

手足還手足，做唔到嘢扣人工有咩咁出奇？下下都消費手足呢個身分為乜？

凡事睇清楚先，
我就冇咁快落注。

戇柒鳩，知唔知咩叫 pre action letter

告你之前都要出㗎，法律程序啊，on99

其實你地睇唔睇得明何桂藍個部署？

#4 回覆

呢Ｄ咁既post , PR公司最鐘意。

根本就係因為100毛助紂為虐，渣狗先可以咁聲大夾惡四圍咬人

有無懶人包

全撚部都人血

南亞仔我觀察左你好耐.gif

100毛點樣人血饅頭 林日曦叫人投梁天琦果時你係邊

咁就不推文啦

Let’s Jam 成個pages係到鬧緊 「饅頭張」「感謝Let’s Jam 撐公義」

一講龍門南亞仔即刻仆入嚟

我係Popo 又係pr

已經有介紹黃店IG PAGES 講緊

快手得滯

同意，佢依家情感+道德勒索緊我哋

暴動大撚晒?暴動就可以老屈龍門?

大致問題係咩 有個721手足比龍門告 之後張俊傑請律師係有份負責721白衣人嘅律師 依家大家又係度嘈啦？

咁多人信饅頭張

又quote本書

言論自由就係比呢種垃圾濫用
又送子彈比藍屍

叫條臭閪去死啦

俾左咁多次機會和解，都死咬，仲要忍多幾耐先告得呀

咁多人信渣家軍傻西谷

聽講暴動之後殺人放火都冇問題

黃版為所欲為tee

我信手足同人西

條暴動仔到底有冇證據

即unfollow 仲話開放討論 臭西

理唔撚解到，咁要點啊？要龍門當一直睇唔到抹黑定同手足隻抽隻解決啊

同佢討論 佢唔覆我囉
利申 立即unfollow +1

用埋啲濕鳩emoji單單打打

龍門做咩都比人鬧嫁啦，最好速速解決

咁米好，快d解決

其實真係唔覺佢聲言退出黃圈有咩問題，嗰日好多KOL 都識串9佢乜黃圈有得退出既咩，但既然知道黃圈唔係一個組織，係一個同路人有同一政治目標既圈子，龍門喺嗰個post都講，佢會繼續幫手足，而呢幾個月大家都睇到佢無幫過手足，可想而知係門面野。
但連登仔都依然捉住呢個point 屌，係咪佢地對黃圈有啲理解錯左呢? 真係講一聲就真係退左? 而一啲黃店實質野又唔做，串9同路人廚師事件，宣傳假民主既意識形態嗰啲就先係黃店?

即unfollow啦唔洗諗

人西班友都痴撚線架喇
之前都有屈龍門老細強姦
屈完人 人地真嬲 又話人「咁都嬲咁小氣」
小學雞咩

此事已經係公眾利益層面，大家對薄公堂，未必是壞事

賭錢好少事
事後俾人炒扮受害者周圍唱
吹太大搞到有人發癲斬龍門廚師先大獲

支持龍門 比人屌左半年完全冇出過聲
唔出手係D人唔知驚 夠膽做就咪拎暴動罪黎擋

其實告就正常，唔告又話律師信無法律效力

不過龍門點解唔避嫌，要搵間咁嘅律師樓，呢個要解釋下

即係如果我而家有條罪係身我就可以隨便屈人
人哋運動開始就已經喺度
我信佢好定信你一個三唔識七嘅人好

張生想搵邊個咪搵邊個，最重要係睇內容!

同一間律師樓 入面可以係唔同人負責

但揀果個律師係咩原因先

睇定啲再屌
近排太多炒車

可能打開誹謗掛

#唔告我嘅你正廢柴

真係告：屌你老母告我？！

班友最鐘意話龍門借黃圈抽水
但係事實係龍門表態撐抗爭嗰陣，
連黃圈呢個概念都未有
佢撐抗爭嘅時間一定早過渣家軍任何一員

周星馳d戲咁
btw呢條友其身不正
信佢個個應該坐完幾碌出返嚟

張生忍足一年，粒聲唔少
對家就三分顏色上大紅
直到廚師俾人斬，張生忍無可忍，一次過還拖

同彈出彈入叫人打佢 跟住人哋真係打佢一樣

兩單野黎，手足就可以亂咁誹謗人？

其實都幾笑
好似永遠龍門比人屌就得 屌佢果啲又好似冇拎證據屌 龍門還拖 佢就係冷血仆街偽黃分化撚
屌龍門唔好搞分化要團結果陣又唔見呢班人見龍門比人屌果陣講呢啲野
真係矛盾到呢..

更何況單野人地出哂律師信比你 條友唔收翻把口唔道歉就告鳩你 有咩好講 拉埋自己有暴動罪黎講做咩

之後個日佢已經又落錯貨叫人經開佢鋪頭就隨便拎啦
老實講會拎退出黃圈呢句嚟講嘅
大部份都係傻西谷班人

好似都講左有一年咁濟

可能有證據呢
就係等佢告誹謗，再一個大絕反拖

都係保持行車距離 密切留意事態發展先

龍門啲嘢難食，其實都反映咗張生唔會隨便炒人，比著其他茶餐廳老闆一早換過晒班廚

但依啲鬥黃店 總會有人支持
佢地屌龍門就得
龍門出黎反駁就係龍門錯
然後出黎踩多幾腳

係啊 講緊 渣哥光榮陸陸水門雞Lets Jam

串佢最勁
咪渣狗好朋友杜狗囉

兩隻外遇賤畜係特別臭味相投

原來人西有係Let’s Jam 到留言

人渣哥水陸大軍肯定好撚興奮 早排比人圍插中共式選舉又駁唔到 啖氣谷住谷住 而家仲唔借題發揮等幾時

係就快

民意逆轉咗啦

不嬲都互含磨豆腐架啦

咁你除左睇龍門之前既「所謂回應」，你又有冇睇過其它人拎埋證據出黎既指控呢？

凡事唔係應該睇兩面咩？

有暴動罪大撚哂咩

笑撚死, 你講得好啱

真心不怕洪爐火
marco 唔洗怕比人告既
要對自己有自信

依位手足係咪收人3皮野一個月
但就鳩做果位？

有個endgame 既機會，唔係好咩？

黃圈正式宣佈死亡

條人西周圍去架.
邊道有得屌黃店就會見到佢

係

笑撚死 琴日出post 話好L憎龍門
依加又話自己持平 扮乜野

屌 比marco哥block咗

其實人閪係咪無point，駁唔到先死咬律師個度

明明內容案情先係重點，扯去經濟論度，咪即係同屌黃店用大陸食材一鳩樣 依種先係鬥黃

之前星火都有律師俾人屌過，律師就好難搵到百分百人滿意。
定以為可以搵到黃國桐，人人都服

依種人恃住自己係黃
交d垃圾出黎但就要人用高人工請佢

條垃圾杜狗，又唔出post 串下渣狗，得個聲大夾惡，佢自己咪一樣有過勞資糾紛

圖片支援你

利申 面書有朋友係龍門hater
都咬緊律師依點

反而想知去邊撚到可以燒錢打官司 法庭見

又真係駁你唔到

不過都要講返，其實好食左架啦

留左兩日

人閪條老女人好興奮

咪就係講張俊傑講粗口既WhatsApp圖

屌，渣家軍靜左一排一見有位入又出返黎吠

唔理 啦， 有證據攞哂出嚟唔好煩

躝啦護主🐶
你個手足叫龍門告佢，依家求仁得仁又係到扮可憐博同情
好撚肉酸囉你班渣家軍

係 難得搵到一齊屌龍門嘅店
一齊咬住龍門唔放先

依加仲睇仲信人閪group嘅人都係藍屍多

龍門就要避嫌，班黃店/marco出書就唔洗避嫌

條撚樣扮緊龍門fans「悔改」

精神分裂

佢班垃圾就做乜都得，無所不用其極

龍門就要守足黃店十戒

我都認同搵律師要搵個最能夠maximize 自己利益既律師，搵黃律師似乎係一啲難搞，打赢既話比人challenge 仲係黃?

有啲難搞*
既然要endgame 就緊係㨂最大利益既選擇

正

杜狗條柒頭，果陣屈鳩車厘龜，又要封殺人地，正仆街黎。

好撚大既官威呀杜狗

杜狗依頭孽畜，真係keep住柒

諗起我面書有個龍門hater
龍門退出黃圈個時 瘋狂share杜狗啲野
依加佢繼續狙擊龍門
見佢係Let’s Jam到圍緊爐

比個客既信心啫，就係個個都專業, ok?

人閪fans又有 白兵fans又有

要龍門3萬請佢，但做唔到人地要求嘅野

條友咁鬥龍門法，黃圈遲早散
要條友唔好再分化，最好上庭速戰速決

佢同渣狗兩個一擔擔啦
個閪格都係中意威要出風頭
做上把位去到盡果挺

藍屍人閪Anita Wong唔係富婆咩？搵佢咪得囉

根本冇藍律師
幫7警果個律師，咪又係幫梁天琦打官司

LM

我對龍門neutral , 之前見佢又改善menu 覺得張生都係有心人，但律師樓如果真係做幾單咁high profile 嘅藍絲case， 其實certified 左架啦，仲要係咪個人名義做排頭嘅firm?

連登仔連cctvb 賣廣告都要追擊，但有唔少人對Lee 可以咁寬鬆？ 律師樓Lee 點係重要嘅，如果要爭取Lee 件事嘅中間派支持。

龍門同咁多人有恩怨作為外人只能觀察，亦唔敢話邊個先係對錯。但再攪大件事對雙方都冇好處，亦製造多啲黃圈嘅矛盾分化，對整體抗爭力量不利。

請大家鬧同路人嘅時候可唔可以唔好去到咁盡？

龍門又好，俾人告緊暴動嘅又好，我信大家都係同路人。

可能係今日嘅某時空，意見不合，但為咗淡氣去互相抵毀對方，連帶各方嘅支持者都狠狠咁摧毀對方，好似忘記咗初衷⋯⋯ 對手足唔好咁harsh 啦～

然後我哋嘅真正敵人CCP已經喺度微笑

其實係，律師可以黃藍都做

你唔可以從佢接過藍絲client就話人藍律師

支持公開對質

你叫啲鬥黃店唔好批鬥先
明明大家都係同路人
啲鬥黃店永遠有事就出黎抽水同踩多兩腳
佢地咪最想龍門死嘅人囉

因為一班反龍門既人係點都要搵籍口自high嘛

check下先

認真講句 一開頭我都食過龍門
覺得d 嘢垃圾 都無再食

然後就開治渣家軍
本身都諗 有無咁多人屌龍門呀
認真睇下乜料啦
次次都係得個噏字 無料到

本身都算啦
後尾龍門個廚房佬俾人爆頭
渣家軍去拍手掌
真係即刻心淡

龍門起碼人地肯改善d 嘢食
大渣哥d 嘢食又貴 味道又一般
仲要成日追住人來屌又無料到
怨婦mode

你好難唔叫我撐龍門

Bar chamber 就係租房用 律師樓唔係

食過一輪渣哥
炒麵一次差過一次

Fd底

姐係義士俾告你都叫人上法庭

你up咩9

龍門咪狗囉
告人
同袁國勇一鳩樣

身負暴動罪既真手足唔撐
走去撐個和理非既黃店老闆係咩玩法

周同人閪Anita wong一L樣，提出質問就block人

義士真係犯左法又唔可以比人告？
咁你同啲狗包庇自己人有咩分別？
呢單野亦唔關法治死左未事
政府有得揀嘅話都唔會係偏幫龍門

不分化 不割席

你睇吓條友搞過d 咩先啦

完全明你意思

不過問題係有成班白痴完全冇證據既情況下不斷攻擊龍門，已經持續左大半年了，邊個分化緊黃圈大家有目共睹

我反而想龍門快d同佢黎個了斷，show曬所有證據出黎，到時就冇爭吵啦

屌鳩非黃圈既店有乜問題龍門又唔係手足
但張俊傑一定係

我都係

真係犯左法又唔可以比人告？
咁你同啲狗包庇自己人有咩分別？
呢單野亦唔關法治死左未事
政府有得揀嘅話都唔會係偏幫龍門

其實都係沒完沒了... 睇到Lee d 「新聞」，真係會放負

身負暴動罪，但挑釁人在先又點計

佢只係誣蔑人既小人

一邊係手足，一邊係黃店，沒完沒了，支持公開黎個了斷，還黃圈清淨

好撚簡單用誹謗去告人就已經係打壓言論自由

濫用權力

對方幾仆街都唔應該用誹謗告人 咁做同共狗無分別

龍門之前畀條友屌足一年 忍無可忍先出律師信 條友話夠薑就告佢 而家求仁得仁又扮死狗 玩情感勒索

條友成隻哥布林王咁⋯

被人唱足咁耐跟住出律師信叫對方收手，收到既回覆係唔告正廢柴，俾你係張生會唔會忍得落呢啖氣
橫掂都係，咪一五一十上法庭攤出黎囉，睇下張生真係有問題定被人誹謗囉

一件事還一件事，自己做過咩自己負責，又要挑釁人，沒完沒了，係真係有證據怕咩公開對質

CLS 任何國家都有誹謗 而且只係民事訴訟 你賠得起可以繼續

新圖

犯法就係犯法，一定要負責

同方唐鏡彈出彈入叫人打佢一樣
唔打佢對佢唔住喎

挑釁人果陣聲大夾惡

比人炒就要唱人
手足大晒咩 話人拎光環 自己未又拎緊
做人唔好咁衝動啦

人哋發表佢自己言論 你唔鐘意可以用言論反擊

告人已經過咗條線 係大蝦細 濫用權力 剝削其他人權利

因為香港法律制度從來對一般人好唔公平 因為佢哋無錢請律師 無得為自己合理辯護

龍門啲嘢好難食

樓主pin呢個

agree

暴動罪還暴動罪，誹謗還誹謗
兩單野性質唔同咁都可以拉埋一齊講

咁撚多間律師樓唔搵，點解係都要搵呢間
瓜田李下啊

挑釁人嗰陣大聲夾惡唔告正廢柴
而家話人大蝦細

可能佢擅長打誹謗

點瓜都唔瓜得過搵藍雜誌篤灰啦下嘛

乜撚野邏輯

唉 俗語有云：「今日留一線 他朝好相見」

感謝藍媒朋友

首先我反對所有國家誹謗法

第二，人哋誹謗法同我哋唔同 第三法律制度唔同

好似美國律師能夠分賠償 窮人可以打贏官師

而香港唔得 基本上得有錢佬玩

咁告人根本大蝦細 利用香港不公打壓其他人

呢個唔撚關事，因為班渣狗不嬲係癡線
無得比嘅
佢地食開屎，又跟佢地咩

就算佢有乜野光環都好，誹謗就係誹謗

而家就係話你發表啲不實言論抹黑
用言論反擊？人地做餐廳
要每日同你係網上嘈呀？

條友比人告誹謗係因為私怨，
又唔係為咗香港犯法，點解要撐佢？
唔通拎咗政治光環就犯咩錯都係只問立場不問是非？

垃圾 唔怪之得佢個wall comment全部撐佢

唔得㗎，口講退出一定係縮骨
唉眾志一嚟就散band肯定笠水走佬啦
程班長比人搞個陣心淡話退黃店肯定當香港人水魚啦

再唔係渣狗都一直只係話自己只係同舟人，
同黃圈冇撚關係啦，係班黃絲自己ff炸嘛
渣家軍啲雙重標準勁撚到地球人都追唔切

呢個好笑有口話人無口話自己

你做乜野姐以為執到寶？

我冇話張俊傑冇問題

但龍門告人一定係最仆街果個

屌，hi錯正評
過乜撚野線，唔通我日日唱鳩你強姦人都得呀，人格謀殺都可以當小事，你都痴撚線

即係咁, 其實當係佢哋私人恩怨, 講真有邊間公司打工嘅會同個老細冇牙齒印.

但係如果 "真係" 學有啲人話齋, 係條八婆 Anita 喺後面搞搞震.... 咁我又真係好想睇吓佢燒錢. 最多撐龍門. 唔係話特別支持龍門, 而係擺到明反 人西. 上年忍撚到而家. 已經唔撚妥條八婆好撚耐.

( 可惜我覺得唔會係條八婆搞, 呢啲撚樣最多都係搧風點火 )

發表言論同捏造事實（如果有）溝埋一齊講你都on9

龍門私怨告人咁你哋又橕？

唔計佢為香港犯法

佢犯咩法？講野真話就俾人告？

依家講道理姐
你咁覆好撚型咩

邊個同你覺得執到寶
擘大你對眼睇下人地講乜先啦
你條仆街緊係講得輕鬆啦
你試下如果比人擺你大頭相出嚟屈你屌流浪狗又衰11
日日開post貼街招唱你成年
睇下你會唔會淨係用言論反擊
最撚仆街一定係你呢ｄ偽中立撚

乜撚不實言論
陳彥霖單野係咪不實言論

所有野都一定要有證據先講得

講真話驚乜鬼呀
你估政府會偏幫龍門？
有得揀政府踩多龍門兩腳啦
返工走左去又賭錢又搵東周刊嘅marco
有證人 你洗同佢驚

既然講真話，我支持佢上庭揭穿張老闆既假面具

如果講大話，咁比人告就抵死

呢啲soli打官司都係另外搵bar打

係，呢個係言論自由

假如果樣野係有證據明顯假明屈 我相信無人會聽佢廢up

陰謀論都係言論自由一部分

正如共產黨活摘器官 我哋無乜足夠證據係咪唔可以指控共產黨？

你可以攻擊張係傻閪亂屈人 但告人絕對係過咗條線

下 佢有證人嫁
佢都話有證據wo
你到底知呢件事幾多呀?
定係見有龍門水抽就衝入嚟?\
佢網上拎唔到出嚟
咪上庭拎囉

起完條友底就明，唔使哂時間拗

係，所有普通法國家都要證據先得

識唔識rebuttable presumption

你可以話龍門啲野係難食 但話屈張俊傑強姦係絕對過咗條線

果樣野係有證據明顯假明屈 我相信無人會聽佢廢up

地平說係錯，但大把人講佢地亂up

我冇撚撐龍門告人喎，
佢兩個嘈交唔撚關香港人事，
反而係被人告一早講話想龍門告鳩佢，
依家求仁得仁真係告佢應該好開心只係

個人言論唔需要證據

這包括地平說 911 inside job
都係言論自由保障

我都明係冇結果
但係唔反駁佢
其他人睇到唔知頭唔知路
又可能會覺得佢講得啱
盡做啦
人渣西班人就係以量取勝屈得就屈

叫佢咪撚on9啦
咁佢係咪笑鳩所有手足籌錢打官司都係弱智，
捐星火612全部都係笑話？

咁應該cut左誹謗呢條罪去啦 講咩都係言論自由姐

咩叫人言可畏，唔係既話支共都唔使搵大量5毛風向
你可以指控共產黨，但你搵唔到證據只會被共產黨借勢話你老屈
你可以攻擊張係傻閪亂屈人 但告人絕對係過咗條線張定楊呀，你都盲反得幾犀利

呢啲新聞當食下花生算啦
過2日的又一單咁 好心煩

龍門要告上法庭咪代表佢有手上有證據支持佢嘅講法，認爲唔應該再任由人抹黑囉

唔通我手上揸住個事實又要俾你繼續抹黑

陳單嘢透過觀察到嘅野去推論，唔係憑空9up， 咁都有得比 我都想知個Marco 有咩證據證明佢個講法先係事實喎，但目前係未有

sorry我真係支持cut左佢

明明條友不知幾咁挑釁叫張生告鳩佢，果條盲反傻鳩仲係到話人大蝦細

你有無一個公平審訊俾楊

而家法律制度根本唔公平 佢根本請唔起律師為佢辯護

你個幾個例子錯撚晒，睇番誹謗係咩先啦

誹謗一般是指透過書面文字或說話去損害另一個人的聲譽，而發布那些字句會：

貶低受害者在一般社會人士中的地位；
令他們避開受害者；
令公眾憎恨、蔑視或嘲笑受害者；或
貶低受害者在其專業上或行業上之地位。
要決定某些行為或陳述是否會構成誹謗，並非由始作俑者（即被告人）去下定論，而應該由聽過或看過有關陳述的人，或以一般明事理的市民之角度，去決定這些行為或陳述是否構成誹謗。

咁真係要fc先

我反誹謗法

咪就係有睇先覺得勞資糾紛咁都搞左9個幾月，
不如係庭上三口六面講清楚

一時又9up 話楊冇fair trial 而家直頭反誹謗法
唔知你想點

起完條友底就知係盲反龍門果班人，根本唔使白費唇舌同佢拗，條友唔用邏輯講野而你正經咁同佢爭論盞哂氣

誹謗冇「罪」嘅成份that’s why 佢係民事

算啦ching 起一起他友底先

你講前面個段，係就唔會咁多國家都有誹謗呢條罪啦

後面的確係咁，希望手足講的如果真係同事實有偏差的，扮死狗叫張生咪告就算啦

收啦 屌你老母
隻marco死mk挑釁口吻
同人西着埋同一條褲幾耐

成隻8婆怨婦咁 煩撚過閪

又要人尊重你既言論權利，又要用言論剝削人地名聲不受虛假言論傷害既權利

無衝突 有咩衝突
我話國安法無公平審判 同時反對國安法

名聲非權利對唔住

名聲係人地對你既觀感人地對你既觀感 係人地事 非權利

呢啲咁有邏輯嘅嘢龍門hater係唔會理
龍門幫手宣傳下隔離煲底火鍋，
然後啲癡線佬就開始屌煲底偽黃人血饅頭
（有暴動罪個王宗堯咪又係去過煲底，仲要比人影過相、比人屌成班企係梓樂彥霖面前影相果個位）
梁芷珊同龍門合作，佢個fb就比人西啲人追擊
講埋講埋又係啲捕風捉影打稻草人嘅事
如果龍門真係揾黃律師，
班haters咪又係屌埋個黃律師係偽黃人血饅頭
打稻草人沒完沒了

但用名聲 reputation 去賺錢既話
無證據惡意搞人名聲 既話 就入得罪
因為你令對方損失

盲閪,人地講緊"名聲不受虛假言論傷害"既權利
咩鳩名聲唔係權利呀痴線西

sor打錯 唔係罪
係民事 手殘

我就好支持張俊傑告人西嗰班人既
不過搵個幫白衣暴徒打官司既律司樓出信就

打份工
自己唔著
唔忿氣

梁天琦單野咪又係搵 代表暗角7警做辯方律師既駱應淦 幫佢上訴

搵番黃律師，到時咪又係屌個律師點解要幫個「退出咗黃圈」嘅人打「手足」

Hater gotta hate

如果話龍門難食係分化批鬥 咁呢次叫乜

私怨
兩邊都唔撐

7警同天琦上訴隔左幾耐
721 班撚屌又同呢單野隔幾耐
唔通19年前係藍唔可以轉黃咩

聯合國寫左嫁on9

言論邊有得無限自由？法律就係要放棄個人權利，成立出黎既社會契約，其中會產生更加多權利。

咁唔鐘意人限制你你邊界既自由，我諗你得番死依個選擇

其實政治光譜就唔係得黃同藍既

No 呢間野只係民事
最多做吓樓契 出下律師信咁
無幫白衣鄉黑打刑事
呢幅圖係1-2個月前人西放出黎
嗰時已經叫佢講清楚全文噏乜
因為cap圖只係講”mention”
並冇講清楚律師樓同任何一方嘅關係

無邊界

同屈毛狗一樣

二元分化最容易搞爛件事

禁錯負皮

本身都想信手足
但一去到人西班煩膠講野就覺得龍門應該無錯
隨時手足撐到咁係人西班人覺得無野

首先咪同我講佢犯唔犯法 我係反條法
姐係咪同我講犯國安法 我反國安法

第二 惡意搞人名聲虛假言論點解唔得
south park用習近平屌佢秘書係唔係虛假呀
Jeff Bezos係外星人係唔係虛假
全部都要禁係咪?

唔關事就最好啦
但嗰個手足搵方向報爆料呢單野就走唔甩架啦

聯合國

香港邊到來 社會契約
條法我地有份立?

即管笑人權宣言

社會契約原意就係大家同意，依家得你一個唔同意

唔單只係虛假係會令正常人誤信
從而令他人名聲受損
有幾個元素
一 虛假陳述
二 會令正常人誤信
三 會令其名聲受損
你會唔會信Jeff bezos 係外星人？

算啦，佢on9嫁

我唔可以支持人權宣言某部分
同時認為佢某部份過時 同錯

唔好再浪費時間係條on9度

大家同意？可以見得經過vote未？

法庭判完就知邊個岩，兩個都黃無話會政治偏幫。都係個句，黃既公司請手足唔代表一定係荀工同埋手足唔係拿正牌做踩界野，表現差都係炒。

首先
真係唔少人信佢係外星人

你個令人信既定義係邊？

而且仲有更多令人信服例子 陰謀論果啲咁

其實都係好事，快d 完結呢件事

不如佢每個留言都寫"無條件支持手足，龍門老闆就算食屎都應該忍"就算啦

之前追post都見到呢隻大叔米
又係龍門hater講埋啲冇實際意思嘅嘢，
比人圍插到自己收皮

一早block左呢條五毛

咁你咪同啲地平説學者圍爐囉
乜都有人信㗎
令人誤信
即要符合客觀事實
陰謀有名你叫啦
即係多數人都唔信先係陰謀論

呢個咩邏輯駁好少少得唔得
我支持地平說係言論自由一部分
唔等於我支持地平說

另外陰謀論決定並非多數於少數 而係在於有冇足夠證據

中point

藍律師真係幫唔落

咁回歸上面三個元素
即係你都認為陰謀論係只有少數人認同
咁呢個社會大多數人都係正常
亦即係佢不能構成誹謗
我講地平說係想指出仼何言論都有支持者
不能單以言論有人支持而證明該言論符合
元素二 會令正常人誤信

而你亦指出言論正確是在證據充分與一
民事誹謗就正是給雙方陳述相關證據嘅場合
但你又反對誹謗 又是否自相矛盾
還是你能舉出一個比法庭更有公信力嘅場合

+1見到anita wong就唔想睇

+1
敵人反對的,我地就支持
TA姐真係搞唔撚掂

連登仔:
當有人屌龍門: 屌你老母鬥黃五毛熱狗分化BLOCK!
屌渣哥:

留番同個官講

渣家軍

龍門有叫你捐錢咩

上法庭大家一人一句咪好
成班連登仔唔知頭唔知路就未審先判

連登仔:
當有人撐龍門: 屌你老母鬥黃五毛熱狗分化BLOCK!
撐渣哥:

唔識行情 好心唔好9up啦

龍門

賺藍絲錢既商店有咩問題

明白了

本身仲有啲動搖，見到熱狗同人西同一陣線就知龍門無錯了

真，之前仲想屌啲人好心一單還一單，
熱狗仆街都唔好冇證冇據話熱狗夾埋人閪搞事
我錯了

梁天琦單搵代表暗角七警做辯方律師既駱應淦 幫佢上訴

所以我唔幫梁天琦了

終於露底

咁光榮6月30號高調拆鳩晒個連儂牆好唔好笑呀？

利申: 兩件事都唔覺得好笑

沒有誰比誰高尚/低下
不如諗下迫到佢地咁做既源頭係乜野

戴番頭盔先，可能佢地其實唔係夾埋
因為根本兩邊都仆街嚟

仲覆條傻鳩既睇真D佢之前D留言先啦
條弱撚智連張俊傑,龍門係乜都未撚柒識分啊
根本係見有人屌龍門就沖入黎先,再是但COPY個人名
內容,唔撚知啊?總之屌龍門啦

呢個都係抽水post黎
你睇下佢自己個reply

佢地識揀冇乜人嘅時候上黎吹風

暴動果條友唔講自己做左d乜俾人告誹謗又真係好撚醒

越黎越多??
已經思覺失調到好似贏國咁樣？水陸渣俾人屌就越黎越多喎贏國人
連個腦都廢撚埋仲想笑人冇腦

其實黎黎去去都係得水陸渣果班人，呢條友悲哀到連想揾個牽強嘅論點都失敗

告你如你所願姐
人西真係準時深夜開工

當初人閪群組揾藍嘅白粉報爆料就得
成班都賤種黎，剩係識得揾對自己有利嘅野黎勒索人

趙家賢都開post屌龍門撐手足阿
你班懵撚要盲撐咪繼續盲撐
定係趙家賢又係熱狗？

唔存在加入或退出
就唔會有黃店貼紙
手足亦都唔使嗌歸隊
依你講法 一直喺隊中 何來"歸隊"？

渣哥fans應自稱"同舟人"
同啲韓國idol一樣 fans有稱號
唔好話自己黃絲

同當初佢揀雜誌社一樣 但「手足」依然揀東周刊一樣
一於打和啦

之前賣書啲錢終於可以捐
捐畀手足打官司

陣間就去食龍門
屌你老母垃圾人西

點解人渣哥，西門雞同停經老女人唔夾錢比呢位手足打官司？

睇定啲
俾人告誹謗
所講嘅嘢都有保留

不嬲都話張俊杰係大仆街
不過無人信
成班傻閪盲撐，on99😂

唔想知

呢個暴動手足有冇證據支持返自己先 有咪冇事囉

又話唔告佢正柒頭
依家又唔告得呀？
戇鳩

咪講咗佢係黑底 係啲人成日幻想佢好撚正義好撚黃 自己手足都唔信 其實龍門係咪俾咗毒藥你地食

因為龍門冰室有毒

唔洗理依班廢閪連登仔 幾肯定佢哋夢都唔會發

真 本身黑社會底黎 啲人唔撚信
根本條友好撚古惑 做親啲嘢又識搏noise

渣家軍覺得亂告誹謗未出錢幫手打官司
叫下個Marco講下自己係龍門做野個陣做咗咩囉
張生就拎咗證據出黎話佢返工嘅問題
Marco仲要做做下走咗人，然後話人無理解僱
淨係呢點我都覺得係Marco自身問題，然後佢就不斷唱衰龍門，每次都攞唔到證據出黎咁

點都會撐手足

龍門係唔係手足

唔係 完

告得好，黄唔係大晒架

66水門同渣哥開始未

唔好跟車太貼，單單打打咗成大半年人地告佢先狗急跳牆告返人，隨時講講吓又無咗影

一早完全封鎖

唔知咩user name

但依度有幾個acc係人閪Anita，仲有一個講嘢好傻鳩係佢隻狗billy Chan

成班人圍爐講龍門就歡天起地，
比人告就呼天搶地，點解淨係告我一個
快撚d同渣家軍d人講叫佢地夾錢對抗龍門啦

咁都想入人，唔係智障，我估無乜讀完書
歡迎告我

3同4中間仲有,
手足要求龍門告佢, 唔告正廢柴

同一類
眾人皆醉我獨醒果種睇唔起天下人既傻鳩

當佢槍咁洗遮，拎黎攻擊龍門既工具

到有咩事，咪一路走住大嗌我撐你，你頂住囉

我建議呢條白痴仔，破產暴動一次過坐

返去睇機場特警啦
屌你老母

根本上好多出開嚟嘅都知龍門係有問題
指控同證據都攞過出嚟
係兒登仔唔信手足
你批評龍門就屈你熱狗渣狗
係啊，趙家賢都係熱狗
學南亞仔咁講，食m記係黃，主動揀江得源律師行嚟告手足又點會唔係黃？

如果搵黃圈律師既話
分分鐘人西連個律師都追擊埋

雲糞咪扮嘢啦

日日幫襯緊龍門，吹咩

單單打打大半年係果個「手足」。
依家被龍門告佢又扮慘，都係果個「手足」。

點樣狗急跳牆告返人？

告埋你都仲得呀

原來就係呢條友
仲咁理直氣壯

我覺得人西同let's jam 個page 可以合併埋一個la, 反正功能上都冇分別，佢地又fd 底，玩下手係同一個人都唔出奇

撚樣
上次比人屌完，宜家照樣嘈
其他間間今次都唔敢表面出聲
你叫架，unfollow囉
煩撚到嘔

條友可以同人閪結婚

所以依家咪告你 有咩咪出嚟四四六六話比人知囉

嘩 好撚驚

對應人閪歪理

直接屌佢老母

條tvb狗衝出黎柒

之前先一齊搞完威哥

叫佢停經老閪有用D

自己聲大大叫人告，好啦人哋真係告喇，又屌人告係無恥，做乜撚

btw 龍門點解會搵間咁嘅律師樓？

搵蛇雞幫手 必定贏

仲有甜一刻依間垃圾

假如黃律師幫龍門打官司
咪又有一班連燈仔屌話間律師樓有問題

依間係渣狗養既狗黎
佢主人渣狗叫佢吠就吠

一講到證據就開正人西嘅弱項

其實我想講除左十幾廿零歲既中學生大學生後生仔比較單純外，好多出來社會做野既人，就算係抗爭者，唔代表性格唔仆街架。係咁岩大家政治理念一致，唔代表無條件撐佢全部野。

有D「手足」做野西，態度差，畀人炒就話黃店逼害佢

一單還一單
咁係咪有屈龍門先

屌 一人讓一步
和解算啦

咩情況既內鬥都唔應該

通常呢d nobody最後都會變藍屍

唔同拎d粗口錄音、溝女message出黎，鋤佢呃錢人血饅頭

「手足」未撚驚過呀

飲食業通病，鄧一君都中過招

講到明「唔L妥佢」

好明顯眼紅私怨

其實今時今日仲有幾多個人對黃圈有期望
講左咁耐要做晒成條supply chain唔好自己人打自己人
結果幾間專賣垃圾茶記食物嘅餐廳搞到腥風血雨

之前屈過龍門老細屋企人做狗
一叫比證據即刻笠水話9up

至於呢張我暫時未見過有人西狗夠膽正面應

自己有自己堅持
唔需要以偏概全着眼於個別事件

真係唔撚知佢背後得罪呢班人d 咩
你如果話呃人錢，開分店，我真係唔撚明
屌佢老母佢地間間呢一年都開分店開到成行成市
有咩資格話人

你班販登仔咪日日係度睇愛回家,徙鳩氣

放負撚

想食多啲人饅囉

渣狗軍：個餅得咁大，你食左最大果份，我同我d兄弟點夠分呀？

楊生搵左人西同渣狗課金比你未？

不過佢所謂退完咪一樣有做野，又唔講一堆人比人帶風向

人閪就證據回應list，是但揀一個。

1. 咁多手足講，你都唔信？

2. 咁你咪繼續食屎囉。

3. 你去人西group度睇啦，果度大把。

4. 你覺得佢背後無人撐腰？

5. 成班阿叻上身，扮睇唔到。

6. 又唔見佢告我？

7. 人血張洗你腦！

第三張圖我真係想知張生做過乜
可以衰過班狗

渣狗等緊振美出糧比佢

呢單嘢都係保持5秒距離

當年連登都開POST
有講到佢話咩唔知點解知道有人係佢公司屌另一條女
又話係強姦定點
不過呢D好似有人CAP曬圖留低?
不過點都好
大家同路人希望唔好搞亂大家目的
你點打大家但永遠都唔夠打3萬隻狗咁撚爽

最好笑係Anita Wong 條停經老閪食藍店 用小紅書比人周到就玩無賴玩比人「鬥黃」
明明自己「鬥黃」 先
一中迴力鏢就話比人迫害
仲要個小紅書係去到舊年12月17日仲update 緊（當日愛丁堡廣場有集會）

證據

龍門其實可唔可以兜口兜面拆，做乜要搞到咁

好心條老閪咪咁撚賴皮啦

佢拎個爛臭老閪出黎，唔可以當八達通用架

我唔係話龍門喎，根本就係條友唔知同間野有乜仇瘋狂追擊佢

條友根本廢
話自己有家族管理經驗
但做出黎既完全唔合格
比人炒就懷恨在心
搵人西渣狗幫佢報仇

本身出左信叫佢道歉
楊生公開封信仲笑鳩龍門唔敢告佢
自己攞黎怪得邊個

睇完就明點解懷恨在心

又係你個騎牆撚

拆左好多次啦
又上過立場又搵過apple daily
你仲想點？

咁又唔係下下關渣家軍事
利申:比渣家block過解封返 仲比陸陸閪block緊

又求其打句「出開黎都知」就當證據
熱狗渣狗成日話人食人血饅頭
自己就開口埋口想持著「手足」光環黎加強說服力
好心唔好當人白痴

你講既所謂「證據」黎黎去去都係d人西group/自己友整出黎既片面之詞
我就唔信真係有證有據證明龍門係死仆街食人血饅頭
香港人會唔信喇
好似渣哥衰野比人 cap哂圖咪一樣比人屌到仆街

不過又係既你地不嬲都淨係識營造一個連登係兒登
兒登仔唔信你地兒登仔就係錯既氣氛

條停經老閪係支那北京移民
係支那「發展」
佢自己親口叫北京係佢既「home」

不過真係唔知占士睇中呢條老閪邊忽
定係鐘意煲老藕

一開波就撩9人夠膽就告
人地真係告就扮慘
又話累到自己被狗咬

民事告人點「被狗咬」

屌你老母 let’jam 成個page 都係仆街臭西 藍屍搞分化

冇話張老闆唔岩，但兩邊咁耐以黎意見不合其實係咪完全冇機會埋枱傾？一定要搞到訴訟做戲畀啲藍屍狗食花生？諗下就灰。

幾好呀
上到庭成件事咪清清楚楚囉

到底係手足光環太大定龍門得罪太多連登仔
警告過你要你收口你唔聽
到真係上法庭就咁撚多嗲
你睇佢fb 篇文大部分單單打打毫無重點
人地都有講嫁點解淨係告我一個
唔睇背景嘅話被告條友真係抵撚死
呢單野最好唔好跟車太貼啦

臭西一條不分黃藍 把口賤個西 毒婦一件

但班仆街癲到老蛋都作得出喎
仲要最初主動搵星島做訪問係渣狗班人

66咪渣狗旗下囉

唉，真係冇眼睇

仲有甜一刻

張生之前唔係話道歉就完左件事咩？
之後楊生話等張生告wo

Exactly
永遠出事就一定「手足」啱曬

其實當初明明可以坐低慢慢傾
係渣狗班人走去搵星島爆料

而家燒返轉頭就扮慘話「擺上枱」
明明第一個擺曬上枱就係佢地

我知啊 所以咪話我都仲比陸閪block緊
我唔知水陸渣我又點會叫佢陸閪呢
I mean今次件事唔關水陸渣班垃圾事
就唔好燒落佢地果疊到

渣狗仲敢出面咩
叫班細既做野咪得

渣狗呢啲又係仆街冚家剷黎，下下後面出把口推波助瀾

d反對意見都block 曬啦
個日扮民主話等大家決定新鋪地點
結果夾硬屈個結果係銅鑼灣

個晚佢block 人block 到凌晨5點

黃店不嬲食人血，收得貴又難食，畀錢買難受。

之前個個屌美心元氣吉野家，係有一陣少左人去幫襯，仲搞到執左幾間。但黃絲好快發現，講性價比藍店無得輸，呢堆藍店日日企滿後生仔女等入去懲罰藍店。

你做乜撚野姐

渣家軍又群魔亂舞

又曬一個ac
留比你食啦 垃圾美心

Marco Yeung都幾比面喎
出埋書屌龍門

出書真係好嘔心

姐係點？
俾咗咁多次機會你和解你唔要
到人哋真係行動就話人哋點解唔俾多次機會？
而家係邊個搞單野出嚟先？

你睇真啲係邊個唔肯傾先

其實佢冇講錯，只係證明唔到d後生係咩人
我屌佢考母敏華條龍

PR公司打手黎講你都叫低質

比咩人收篇咗啦

我身邊黃絲戒唔到咖啡，日日口裡抗爭，然後走去starbuck。呢單黃圈鬧劇，終於俾到佢完美藉口去買爆藍圈

張生俾哂機會對家，對家睬佢有味咁咪法庭見囉

東周刊都撐手足

其實真係好多架，已經無當初咁堅持架喇啲人

其實都好多後生係藍㗎啦

個marco有冇回應過呢個post?

睇過曬大家嘅post
因為私隱關係 大家po WhatsApp 對話圖 /相 都唔可以100%證明係對方

咁不如喺法庭上面判定邊個真邊個假

睇過好似冇

以前有樣嘢叫衝出嚟柒

你就衝出嚟俾人block

lm

作文都作好d , 飲啡去starfuck, 尼間野都唔係好飲，識飲啡ga人根本唔會去

依間有咩咁好食 睇個款咪又係普通茶記

一切都解得通，終於見到真相

我都想知點解

泛毛開工啦
龍衞兵全面進場

撐得太on9

我都愈來愈少上連登了，block 唔block冇分別。今日路過又見黃店被圍屌，咪行出來取笑下囉。

揚明咁柒，都冇藍屍話割。黃圈笑話來嘅啫。

客觀咁睇，龍門大部份時間都無出聲屌返對面
都係做澄清，相反對面一有咩事就出晒黎抽水又拎唔出實則證據
依家上庭大家晒冷拎晒d野出黎咪幾好

你試下叫水陸渣同人西親身去同張俊傑對質
反正張俊傑實響舖頭咁易搵
但無一個人敢做

日日都排晒隊，生意好到不得了。一間starsuck都冇執可見一斑

唔撐條友就泛毛龍衛兵
咁你係西毛西衛兵

咁明咩事啦人西班友都冇回應過呢個post
叻哥上身

條友西毛兵
幫人西奶西

屎水都飲

個Marco 嚟嚟去去 都係話自己 好慘/好大壓力

你都幾撚廢
淨係識呢幾句

我邊忽撐個人西

咁關泛民咩事
泛乜嘢毛

大壓力到要番工賭錢紓緩下

收收皮先啦
最撚低汁就係你呢啲user

之前班友又鬥黃又出書攻擊龍門嗰陣唔見你嘅

仲有jer住龍門搵個藍律師
手joke搵東周刊爆料就得，張俊傑搵藍律師就唔得

陰謀論唔一定少數人認同 睇清況正如中東九成人信911美國自己搞

點解認為誹謗根據人數佔多數同少數決定姐係少數人信無問題？咁點解告楊生？一樣少數人信佢

我話證明真話係需要證據 同我接唔接受誹謗有乜矛盾
點解需要一個場合證明某人講既野是否真偽而作出懲罰

我允許假說話存在 同時認為真話要證據 兩者無矛盾 邏輯好少少得唔得

仲有楊生講既野未必假

人地手足小朋友黎架, 比D包容啦

香港人錢好易搵 ，幾蚊包掛耳都好飲過starfuck

理想與現實啊，接左你會仆街你接唔接？
不過當我幫下提一個可能理由，相反有D有關勢力人士要你接你敢唔敢唔接？

咩小朋友，出得來做野已經係大人

屌而家個案情都唔係咁，睇清楚先啦！

你小心被龍門粉

#曲

南亞狗現真身

真係谷鳩氣
其實本身唔係龍粉黎
係渣狗逼人撐龍門，依家真係逼人坐同一條船

聖誕卡嗰到好多錢？

連登仔係咁

咁多人屌龍門 咁多人親身經歷屌鳩龍門

都話假 ，一個人講既親身經歷可以假 咁多人出來

龍門點會無問題而家仲要恰人請唔起律師告人

大公文匯日日屈張生佢唔告 告個無錢義士

咁你又屈人泛毛

咁你可唔可以攪清第一句先打下面個堆野？
感覺好似你認定左就係指控人強姦

聽講龍衛兵依家有新規矩

覺得龍門d野難食，如果無同餐廳反映，一律當你老作抹黑

講堅 之前排過食一次龍門 ，覺得mama，可能本人本身唔食茶記，而佢同一般茶記一樣無咩特別，之後都無左食，let’s jam食過幾次，幾貴下，野食唔太差，但尼個價錢仲有選擇。

既然龍門有問題，咪等佢喺法庭上搬石頭砸自己的腳lor

咁的確係一般茶記
唔值得我去2次...
光榮CP值高D

邊個屌龍門就係渣家軍

CP最低真係大渣哥

黃芝丼

龍門後面有人照上法庭點輸

呀義士比定錢都得，點同老黑同共產黨鬥法律

你係想件事好嘅話，點解唔係同餐廳反映？放上黎批鬥搏乜？
拉

我個人平時唔多食茶記，光榮太多人又要排，所以好少機會死，一係幫襯第二間小店食。

好少機會死

手殘打錯

冇講錯嘅
一個人一生最多死一次
真係冇乜機會

有覆佢地就大字報啦

3分鐘熱度。只要搞死龍門，成個黃圈都冧

龍門打手攞咩出黎講都ok 千祈唔好攞人格出黎講
張老闆零商業道德 當年間餐廳都係抄menu抄舖名抄出黎

個「手足」既證據咪得d可以被改圖既whatsapp圖囉

比到貴一貴食屎然話好好食
屌你，斜對面就有時代，一班人硬係要排隊食屎

Marco賭緊錢 唔得閒應你地

一間律師樓你好難話佢係藍，入面可以有黃有藍，為左賺多d錢係可以接曬兩邊既job

我都想知到目前為止佢嘅證據就係自己9up

個法官判詞唔合理，咁比公眾睇清楚的確有人照佢，咁仲好？

指控人就係要講證據

人多就一定岩？

酒精果度好明顯想食夾棍

呀義士有人西同渣狗團隊照
你驚條春咩

中國有14億人支持國安法添

抄menu就要俾人屈強姦都硬食

坐監啦撚樣

中國有十四億... 剩係出1000萬出黎，咁香港事，香港人就錯哂？

咪撚打稻草人啦 我幾時有撐人西屈鳩張老闆強姦呀

好食咪再食囉
唔好味咪幫襯第間黃店囉

佢有心改進自己唔識上網睇下d人 comment架？洗唔洗教埋佢點煮呀

定係網上d comment一律係假呀

先唔好計係唔係真係「每隔一輪就多一間黃店加入屌龍門」，唔計果D係唔係全部自己友分身
原來人多=岩?

幾唔合理連登都繼續奶

到時輸撚左
班傻鳩熱狗渣軍咪又係話「你仲信法治？」

自己出事個時就手足前手足後
自己屌手足，就大條道理話無當過人係手足
人地屌佢信時，就話人地連手足都屌正仆街
根本公佢贏字又係佢贏

龍門告人 又唔係義士告人 佢點解唔可以講 你仲信法治？

笑死...到時又法治已死

手足還只是個孩子

希望佢唔好咁講la， 咁講真係同對家無分別，雖然佢嗰啲選舉概念已經同對家一樣

嬲嬲地本來戒緊早餐都去龍門食個餐蛋面先番工

就算幾合理你班渣軍熱狗都話唔合理架啦
咪又係繼續兒登泛登龍登

遲早唔只連登
直頭全香港人都唔明白你地

其實你真係好5毛feel

唔告就話人柒頭
告佢就話佢人渣

唔洗理條友

成日屌連登 但又要上連登係咩玩法

富臨有龍門三成股份

但連登仔仲覺得佢黃

你繼續

]

真

根本就當人係黃色義工圈

想證明啲咩？本土派唔屌得梁天琦

依條真五毛

我就真係未聽過有「本土派」會屌梁天琦

而家好似變左幫龍門講野=係仆街，分化

龍門叫你道歉，澄清
另一方就覺得自己講既係事實，無需要咁做
講唔掂數咁可以點，如果龍門覺得佢地講既唔係事實，但又唔做d 野，咪好似默認咁

希望佢地再傾下，協商下
搞到上庭真係大家都係輸家

龍門係三四月咁上下講完
渣哥班撚樣單方面去曬星島做專訪呀
邊一個擺上枱面講先呀？

而家燒返中自己 就「大家都輸家」？

梁天琦發明本土?
淨係你先可以叫本土

高登以前大把人屌
我係承繼佢地

呢單野其實好簡單
成日話黃店唔係大晒
同樣 手足都唔係大晒
邊個屈邊個 咪繼續睇落去囉

咁都講得出口

條友盲反龍門架，唔使哂時間同佢嘈

單野好似前後都搞左一排
而家愈搞愈亂
快手打官司拆掂佢
你地打啦好悶呀.jpg

又搬暴動罪出黎拎光環
自己做過咩自己知啦手足

點解無人屌程班長？
因為班黃衛軍真係鳩屌
抗爭又唔做、後勤又唔做，上到FB就扮到自己深黃係度鬥黃

其實就算告緊都拆到
之後譚香文告法團誹謗都係keep住和解，只係對面唔受又輸左
希望今次唔係咁喇

今次件事Marco真係玩大左，好多人都有留意件事，佢好難落到台

講咁撚耐都唔講自己講過啲乜 誹謗咩又唔講 開頭又有意無意咁講自己被控暴動點點點
都係lm跟進先好過

真係無所不用其極咁抹黑 話龍門難食好正常冇問題 但又話龍門老闆係黑社會話佢屋企人係狗話佢亂炒手足（但又冇正面回應老闆講佢收三萬人工帶手足賭錢唔做嘢單嘢）出晒書 喂佢自己都食緊人血啦仆街 不用分咁細喎 又搵藍媒報料 仲屈埋老強
有證據大家會信㗎但下下都鳩嗡好煩呀 仲有渣家軍唔好block人啦有質疑大家一齊討論囉 block人假民主只聽啱聽嘅有咩意思同支那有咩分別呀
我又想知點解又有人信條支那北京婆講嘅嘢喎 學足哂熱狗啲八婆怨婦小學雞咁 講嘢前用個腦諗清楚啦好嗎

高登後期咪得返洪非凡堆死熱狗圍爐

蘋果立場敢報咩？

支那北京婆搞龍門之後
有班熱狗入左去幫手搞埋一份

6月搞威哥個單兩個一齊有份

自己上東周星島講就得就唔係袋錢落藍絲袋

立場連輔狗洗地文都出啦
真係咁巧合會唔出渣家軍「爆料」？

反修例運動一週年ㅤ一個大學生輔警的自白

立場咩都會報啦
佢連藍既都報

一開波串柒柒屈人老強
人地都話「肯道歉」當無事
結果仲要死撐串柒柒

而家人地真係告就扮死狗

睇我#776 條link
立場連輔狗洗地文都登
條撚樣仲死撐

有哂前設咁你玩撚哂啦

事實係唔會報 因為我有send過去 即刻彈返

我都諗緊，張生個樣睇落真係唔似咁既人黎。

佢有種老實樣點解會個個都咁屌龍門？唔抵得囉

樓主如果唔係分化5毛狗就Pin呢個啦

其心可誅我唔玩啦

誹謗官司有幾極為罕見

用錯比喻
係個學生主動叫老師捉佢出貓

唔捉正廢柴

比人捉完問點解捉我
wfc

係捉完仲要串柒柒講成績表唔會見到捉貓record架
係就記我缺點啦廢材

夠膽捉我 唔捉正廢柴

丫屌你老味真係捉我其心可誅呀

佢最尾話有大量辨方證人會出庭作證
想睇下有幾大量

渣狗 水門閪 陸陸閪 lets jam 終於可以上庭煮死龍門

支那本土唔係本土？

唔告又廢柴
告你又身心俱疲
誹謗又極其罕見

其實上面已經有人post過

睇下龍門d客多左定少左先
根本佢個客源夠晒撐佢盤生意

立場年中大把藍到黑
唔知以為自己睇緊港人講地嘅文出喎

如果連立場都唔登
只係代表你啲文筆不堪入目

實有呢啲人
但咪講到你會知晒人地背後做緊乜做過乜
你識晒全港黃營？
仲有人黃係咪唔可以娛樂
要日日死老豆咁樣咸住過要訓唔著先係真黃

你地打(官司)啦，好悶呀

火魔完文宣完又同你講咩

有私怨阿麻，呢位手足番工就係到賭錢，自己衰就算重叫埋其他人一齊，重要收緊3皮野一個月，最尾好似就比人炒左。
炒左之後咪依家呢個情況

訓咗冇睇，除咗一起果醬，其他渣家軍（包括佢本人）出咗嚟抽水未？

但樓豬擺明分化撚

咪撚上黎氹人自爆

做過乜野唔洗同人交待

有好多俾狗拉左，都有好多無事。

唔撚識你就行埋一便啦傻鳩南亞狗

有個post好似有個前資源中心既人撐佢，但即時被踢爆話佢乜乜成日講大話，但屌完佢大話，佢又潛水唔駁咀

唔知點咁，好似雜牌軍想出征老屈，但又軍紀不嚴，一班九流

同龍門呢單野個情況一樣
自己寫得差，唔夠料人地唔報
就話人地逼害，唔敢報

講真呢D口同鼻拗、非因政見立場衝突嘅私人恩怨有咩新聞價值
係得紅媒先會當係寶

東周刊

我都係講事實姐，起哂鋼做乜柒姐

南亞狗 你係連登個名已經臭撚晒 收皮啦

好一個人格謀殺，原來人黃係講乜做乜都唔得，就黎著件衫都會俾你屌佢著made in china,要裸跑出街

係大陸屌鳩共產黨你死左啦
夾硬扯埋黎講

位手足又話人地唔告正廢柴
依家又出千隻文
依家上庭3口6面有咩證據拎出黎講清楚咪好lo

屌龍門派vs手足只係condom派
到底誰勝誰負呢？

邊個有邏輯 大家識睇
你次次都無用不推文回覆 都知你想點
起埋底更加知你想點

即係搵返黃律師就可以告了？

冇坐監既冇資格話自己係黃

宜家班狗係見到你就搞你 而所謂嘅搞仲要係濫用暴力同私刑 係點都唔應該嘅
如果犯法 警察正常地拘捕係無問題㗎喎

一起果醬，甜一刻出左黎吠

梁天琦搵七警律師辯解
他是鬼了

重點係，有暴動罪，唔等於做乜都得。
本身就立足點不穩

唔係逢人閪必反，只係so far佢除左搞鳩人妻果單算合理，我未見過佢有一次做得啱

留一留底先

仲有G 鋒

收皮啦呢件垃圾

識唔識分大律師同律師

你睇機場特警喎 賊喊捉賊？

條友十足attention seeker咁，之前有咩抗爭都post上facebook

利申識人有佢facebook

道德高地情緒勒索
之前冇告架，叫佢道歉就算佢又唔做。
仲叫人放馬過黎告，現在真係告就講良心。如果你當龍門老闆係藍既，講句衰d咁樣同共產黨鬥死撚硬啦

人地法律界專業精神根本唔應該有自己立場，要睇證據
揀咩律師根本對龍門告人誹謗就無咩直接關係
下下睇立場決定邊一種邊啱，撐邊一邊，同大波驊有咩分別
個趙家賢又係on9，你要屌龍門用藍律師咪屌，係呢單案上插咩咀，學埋黑警未審先判d野

其實阿手足 Marco 有冇回應過？

甜一刻真係好似渣狗 又係話好多證據 根本一樣都冇公開過 而家又用情緒勒索人

冇公開過架？佢講到似層層咁 仲以為有

趙條友又做乜尻

marco哥有無回應過聚賭事件

根本張俊傑就喺自己 fb 回應咗其他人對佢嘅指控,
不過就有人選擇性失明扮睇唔到, 如果係覺得自己啱咪反駁囉,
一味話人人血偽黃

Btw民主黨件趙家賢撐條友話龍門僞黃

公就我贏, 字就你輸, 仆街啦

弱鳩智
狗鉄就唔可以你黃？
做狗就話姐

想知你係咩咁撚把炮
可以揀老闆
你老闆係黃？
你老闆嘅生意伙伴冇紅藍底？

照你logic
出嚟遊行個200萬人都唔係黃
可能得返一千人都冇 先做到黃c

冇

其實睇張俊傑嘅回應, 聖誕卡一事都佢都係聽果個叫 King 嘅人講
根本就唔係佢自己親身經歷

你好撚醒？ 弱智仔又衝出黎柒？
係啊 連登仔生活在藍色經濟圈都可以係黃絲㗎啦
咩理由？ 你唔好撚理，把口話撐黃就得，邊個講事實就一句「鬥黃？大家屌鳩佢」就大晒㗎啦

黃藍是政見 黑白是良知
呢句嘢loop左N次但真係冇乜人明白

Agger

傻西 幾歲
又玩極端主義
懷疑你現實有冇朋友
返過工未
你同啲親戚割哂未

嬲嬲地，而家就去食龍門

黃c聖人嚟
係黃就唔會犯錯

你就真係傻西啦 仲要講到做黨鐵係冇得揀 你咁撚廢就死埋一二邊啦 唔知以為咩工咁勁 非做不可

係呀
所以未話 黃c係精英嚟架囉
全港可能一千人都冇
你係其中之一

我聽日去 順便買月餅

你自己下下將人講既野扭曲完再推向極端方向去講，你啲logic真係拍得住班黑警

果斷,留返俾法官判

明明楊生自己都覺得自己冇錯 叫人告佢 而家佢求仁得仁

我上次拎左月餅卷
諗緊買唔買奶黃月，未試過唔知好唔好食

我買咗焙茶試 未攞
奶黃月餅我都無試過

原來又係fans

到呢刻我都睇唔透,一開始仲會諗龍門係無問題既點解會有咁多小店老闆仔群起攻擊佢? 但當呢種狀況持續左大半年後又難明點解個個都話佢呃人既同時偏偏無一個有名有姓既人可以對佢作出強而有力既指控, 黎黎去去都只係得MARCO既片面之詞. 其他撐既人抽下水之外講黎講去都係D空範既指控. 俾我感覺龍門一直只係被圍砌.

應該開幾圍慶祝

屌痴撚線，咁大兜

磨菇汁
濃就好濃，唔算咸

$65包湯包嘢飲 抵到爆

芝士汁食過 幾好

唔告正廢柴

吓你真係告

68

飽到上心口，仆街張俊傑搞大我個肚

屌你老母 整到我肥左

on撚9,一望就知難食啦

其實照你邏輯咁計，係咪所有公務員都唔可以出聲？
警察都係公務員體制，佢地同一間公司。

咪撚柒到駁唔到，就搵第二樣嘢去攻擊啦

好撚簡單

人地龍門上晒台講野
面對全球最撚小氣，最仆街既政權，你估佢真係走得甩？

如果有d人仲要成日係度背刺同路人 私怨 眼紅
唔該反省下自己個良心

有班傻閪講到龍門老細入大學煮咖哩都係好簡單架

停經老閪Anita Wong 係舊年愛丁堡集會個日仲update 緊小紅書

條停經老閪上兩個月比大家起左個小紅書ac即刻玩無賴
去到8月仲update 緊

屌喇星我都睇到嬲，聽日就特登搭車出去食龍門

依個係一起jam個老細?

基本上你網上見到所有關於龍門既抹黑都係女
呢條停經老閪RUN 既人西谷度傳出黎
今年3-4月開始多左一堆熱狗一齊搞人

龍門告人, 就係唱衰得人就預咗, 呢個時候唔好話自己係手足, 有條暴動罪喺身, 要負返責任。好, 咁以後再有人話龍門啲嘢唔好食, 就唔好再話龍門做咗好多嘢架, 公開咁評龍門啲嘢難食係唔想人改好, 係想侮辱對方喇

買咗奶黃
好濃嘅鹹蛋黃味
我焗熱咗先食

抵死
快啲搵渣哥幫你出錢搵律師啦
一早見好就收啦... 屈龍門屈咗咁耐

出書啲錢比咗邊個手足？無交代過？呢啲就唔叫人血？

連登仔：返工唔賭錢打機溝女睇片，唔通做野呀，你都on99嘅

番工偷懶賭錢因為係手足就唔炒得？
大佬啊廿幾歲出三萬蚊糧比你唔通真係因為能力咩，因為你係手足咋 比份高人工嘅工你唔做嘢，炒又屌番人，咁間公司唔洗run啦，之前佢個資源中心管理差，你班人又屌佢唔識就唔好開咁多嘢，去到佢想教返好啲管理換咗個人佢，你又話炒手足

有晒相影佢偷懶賭錢仲想點睇兩邊啊？肯定係老細陷害佢啦係咪啊？

其實從來無唔俾人話佢d野難食

係人閪班傻鳩唔夠人講，就扮被害鳩叫龍門乜都啱唔話得

仲有昆老闆話驚中武肺唔番工
原來走左去旅行
依種廢柴邊個請著佢聽行衰運

次撚次都講呢幾幅屁
叫佢地回應下Marco 逗3萬但開工聚賭搞到鬧翻 先啦

你自己on9 信人閪講野？

睇完立場, 直覺呢條係 Marco 係一個PK

個時出面戰火連天佢都敢入去, 真係好佩服佢

龍門個page日日都有人屌佢啲嘢難食

買左焙茶set試，暫時食左個抹茶紅豆
前年食東海堂個抹茶流心難食到嘔
心諗抹茶應該最難食，所以食左抹茶味先
點知又幾好食，外面真係有抹茶香，入面紅豆唔會過甜
Sor for本來出於試伏心態買120太平

未告：唔告正廢柴
真係告嗰陣就：我係暴動手足啊屌，你告我有無良心？

你搞到我好期待

我係手足啊屌，手足大晒架

屌人唔公開盤數，人地公開你又話收現金數目難計清。呢條撚屌真係煩西，手乜撚野足，食屎啦。

如果佢真係肯所有嘢正面回應下，
唔好轉移視線對人旁敲側擊單單打打咁，
咁件事就唔會搞左九個幾十個月啦

有區議員撐佢，我以為個區議員知道左咩內情，
點知個post只係話之前搞團購佢好落力幫手
等我以為終於有個地球人解釋下點解勞資糾紛搞到十個月

真？想求source

應該係REFER 龍門的回應

咁快就無人記得早幾日成波點被人狙擊同出征
話佢對同路人唔留情面
做咩要公開批評

屌龍門難食都唔係第1日的事，是彈啦

MARCO哥唔係咁串 同個底花到咁的話，都真係可能會幫下佢但係又講大話砌人生豬肉、做野又那西、又呃錢又盛咁，點幫得落?

聽日食餐龍門先

Marco Yeung屈龍門爆光榮格

言論自由唔包誹謗，條友識唔識架
如果係真話，一早post證據啦，洗上庭

叫水門雞用3萬蚊月薪請佢斬雞啦
可以一路斬一路賭錢

請佢同渣哥一齊叫雞會唔會好啲？

斬得唔好就屌番個食客：你食嘅啲雞手足斬嫁！
其實啊Marco哥唔水門雞老闆真係一鳩樣，快撚啲去番工啦

呢d人才黎 渣哥唔請番 點對得住揹暴動罪個位手足

班傻鳩熱狗成日笑人著西裝入去扮野
但自己就成日討論都要提起話自己成日發夢，話人地肯撚定係冷氣軍師
明眼人都知佢地想道德綁架人同想增強說服力

自己一路屌緊手足屌到啪啪聲搞分化
一路又自稱「手足」做擋箭牌

何況d死熱狗鳩up分化就叻
邊個會信你地真係成日出去發夢

呢篇文

"可是有人借此運動自肥....."嗰句
(見佢封律師信quote咗出嚟)
仲有話資源中心係血汗工廠

你同個啲叫年輕人同政府唔岩傾到岩，但miss哂中間脈絡發生咩事個啲有咩分別唔識就追下發生咩事/唔出聲好過啦

立場之後咪報咗
報導傾仲向幫"手足"
龍門出糧支票寫錯 "粉筆妹妹" 名
令佢彈票出唔到糧
手痛要佢長期洗碗
-> 刻薄員工

但同時龍門
公開員工群組對話圖
睇吓佢哋咩工作態度？

寫錯名話係個別事件
唔係特登玩鳩佢

唔告又笑人廢柴，告又係到咁多嗲，不如你講清楚自己想點啦

我想問吓通常一個員工收到公司俾嘅嘢都要第一時間睇有冇寫錯名

班垃圾淨係識fb block人
唔敢上黎連登

咁樣分分鐘唔止衰誹謗

條粉筆妹咪又係喺度賣光環 黃版為所欲為tee咩

不嬲都要自己即刻對一次先㗎啦
自己公司試過on9到將兩個唔同職級嘅人嘅糧單搞錯，
將兩個人份糧調轉左雖然實際入數係冇錯
唔通公司又特登玩鳩同事咩，
寫字樓好撚得閒比多啲嘢自己做？

又係呢啲: 我識佢本人所以我信佢

你無發覺撐嘅
全部都唔係論點對駁？
- 有無擅離職守？返工行咗去食煙？
- 有無工作期間賭錢？
- 係咪管理、帳目混亂 連買拖鞋都claim錢？又亂claim飯錢？
(連格硬兜 話喺中心做到凌晨
(要買拖鞋、被鋪、宵夜 都廢撚閪事兜)

除咗賭錢回應過 四兩撥千金
話幅相嗰度係party room
唔係資源中心
(但從無否認 無喺資源中心賭過錢)
其他好似提都無撚提過

我都諗緊其實個員工都少付返少少責任望望，不過我就無你咁慘，我最多俾人改咗姓炳啫

勞工組搞完膳心而家搞龍門

趙生 你真係律師？咁訢諸情感

而家呢個只係agent咁 之後上庭嘅大律師就唔會係佢

有證據怕咩上庭，支持姓楊條手腳響法官面前當面用證據同張俊傑對質，質到張俊傑口啞啞認衰，龍門全線咪一個月內執清佢囉

税局退税張支票串錯我個名

原來又鬥過
個Marco當初唱衰龍門，龍門都已經冇理你
但佢仲係唔死心，想搞到人死，而家自己俾人告怪得邊個

渣家軍真係好癲

佢班人表示 總之我係手足做咩都得唔使同你交代 龍門做咩都係仆街賤格 佢哋就最高尚最正義最愛香港

點解 龍門次次都有證據咁講野
渣軍個邊 次次都冇嘅

做餐廳要洗碗有乜問題。。。。。。？
佢話要你洗衫就話姐

依班蠢人真係好撚難頂

最鍾意去各大地方群組度r光環
狗屎垃圾都撐撐撐

人閪借佢過橋都應該覺得條廢物爛泥扶唔上壁

咁多破綻，靠佢老屈龍門好大難度

你有自由屌佢難食
人地都有自由屌條臭閪唔撚識食學人扮食家

唔明

勞工組班人係咪乜勞工都撐

成班好似空有熱誠，但智力障礙咁

難唔難食哩個問題，都唔知有乜好傾
間間連鎖餐廳都有大把人話狗也不屌，咪一樣日日有人幫襯

佢地講到唔俾佢話龍門難食

但明明時時刻刻都有人話龍門難食
但到有人唔認同，屌返佢地，話佢地唔識食果陣。
佢地就好似癲撚左咁。

「唔得，我最識食。我話龍門難食，你地唔可以覺得好食、覺得ok都唔可以。一定要同我一齊覺得龍門好撚難食。你地駁我，即係龍門唔屌得。」

係
左翼(膠)係咁
係佢哋心目中，所有老細都係剝削員工黎搵錢，所以無論如何佢哋都一定會企喺勞工嗰邊
佢哋自己咪又係受薪

又唔好咁講，膳心個單覺得真係有證據先咁爆出嚟
我都求下勞工組有證據就快啲丟上嚟，
唔好把口撐左先帶左個風向出嚟
我唔覺佢地由上年年尾開始有仔細追post

明明上次先屌膳心
黃唔係大晒

但今次又唔撚用腦。乜鳩都唔知，就撐Marco yeung

咁講啦

連當事人、人閪、渣狗軍，過左大半年，都零實證

佢勞工組點樣樣搵到出黎

是但啦，搞大咗先
而家成堆左膠話龍門搵錢蝦小員工

佢地話好多人可以幫佢作證，
求下個堆人快啲向勞工組爆料啦
一五一十講清楚唔好咩，成日cap啲fb cm當證據

我求下啲人快啲比證據啦
我等咗大半年啦
快！求下你

其實當你先入為主，相信某一方後，之後無論對方講咩都好，證據有冇力都好，你都唔會理唔會信，唔會改變立場。

佢地既證據就係自己
好撚on9

咁都得

光榮係銅鑼灣開左分店
係正龍門對面

Vivian Kwan fanny chan 來來去去都係個幾條友

其實條友都幾識利用人心 去達到自己目的 又厚面皮 又串 成隻哥布林王咁

總之黃店唔係大晒
手足又唔會大晒
勞資糾紛法庭見啦

邊撚個？

張俊傑呢單官司勞工組take side? 介入解僱之前嘅事就話, 冇咗僱傭關係之後嘅糾紛都關佢哋事?

咩料

Who is j 字頭？

曱甴真係最鍾意濫用自由

條友好識情緒勒索同操控人心

龍門豪華藍色律師團

咁都可以有五毛

自己野食柒/比生野人，就懶落所謂手足伙記到

有幾出奇,張俊傑本身都黑底

咪係，恃住有自由你就周圍留言

可能佢地覺返做餐廳係要主要賭錢

返去睇楊明 乖

依十好食佐好多！

我意思係佢唔會block人

Anita Wong: 張生食人血饅頭！Bruce Lee就係人證！
Bruce Lee: 係！我可以作證！Anita Wong就係人證！

內循環

個老闆自己都喬裝打扮入去食番自己d野 自己都話接受唔到

原來人西同班渣軍入黎打「龍門唔批判得架」真係有用
真係呃到你呢d傻閪以為連登唔比鬧龍門

揀個藍律師係仆街啲

龍門用緊江得源專做民事, 刑事係轉聘或延聘大律師

狗咬狗 兩邊都垃圾
比對家笑你內鬥

係
最好龍門比人圍住咬一世

唔錯啊，口徑幾一致
今年啲焙茶月餅諗到點屈成富臨出未

咁你知唔知你有幾on9

都唔明有暴動罪同比人告誹謗有咩關係
我好尊重佢既付出 但呢個唔係八達通黎咩都黎拎黎擋

黃色版為所欲為tee

你到底係老閪Anita，定係佢隻忠犬billy Chan?

梗係啦 對名對金額
點知有無出錯糧？

其實佢話人"自肥"
龍門即刻公開盤數
(雖然係攞咗嚟口罩
(同原本目的唔同咗)
但咁即係唔係"自肥"
唔係自己落袋
資金亦唔係用嚟搬新鋪
咪同佢本書講嘅明顯有出入

不過官司有打未為輸
一於眾籌啦

有暴動罪= 免死金牌

點解要眾籌畀個Marco

而家終於有 協助手足 嘅頂目出現
用嚟畀律師費同龍門打官司

人渣做後盾大把錢啦

但其實大家知唔知，龍門其實請咗曾經幫《立場新聞》打梁振英嘅王家豪大狀告Marco

今次Marco應該死硬了

張生西裝入poly都比人屌做騷先慘
大佬呀，現實中總有班人出親街都係恤衫西褲，搭埋西裝（嬲）好出奇咩

所以人西Anita Wong又炒車啦⋯
有份打梁振英算唔算係「黃律師」

你確定佢地會肯比錢出黎幫Marco

捐錢都唔多捐
留黎開分店頂死龍門/其他黃店

之前手足曲奇單野大家都建議勞資糾紛問題用法律解決係最好嘈撚左半年唔煩架咩？有咩就喺法庭嘈到夠，叫埋聲稱條女被強姦個廚上去啦

有更多手足比一個收三皮野但返工瞓覺賭錢仲搵紅媒嘅人值得更多關注

Marco快D拎證據出嚟頂死張俊傑啦喂

機場大叔咪係咁
落田都係恤衫西褲打𧘹

勁人？

話咗江得源只係中介性質

同水門 陸陸 閪 光榮班MK老粗講啦
話撚左佢成日都恤衫西褲咁周圍行
班典型熱狗格柒頭都要抽抽抽
佢老死渣狗撈保時咪又係日撚日要裝

今次龍門請嘅律師，係曾經幫立場新聞打梁振英嘅王加豪

推推

打得梁振英，點會唔係勁人呀

黃色為所欲為tee

咁當年都唔止佢有份

咁之前龍門一樣有
打和

個老闆走去告人點了斷

今時今日仲撐龍門cls

楊生道歉 人地龍門講左唔追究
咁邊個唔了斷？

同埋呢單誹謗應該係告楊生話張生強姦？
咁如果係 咩聖誕卡個啲唔應該講wo

大家唔好跟車太貼，江得源律師行只係中介，一間中介入面亦可以有藍/黃律師，Macro手足有咩證據證明江得源律師行係藍？如果江律師行係藍點解佢要推薦個黃大狀Thomas Wong俾龍門，而唔直接推薦個藍大狀俾龍門？

飛天南有申請法援，飛天南有權利從法援律師名冊上揀律師行，但律師行唔可以推，推嘅話該律師行有機會被法援從法援律師名冊上被剔除，以後唔可以再接法援case，相反大狀有權唔接飛天南個case，律師行最多咪介紹個肯接飛天南單case嘅藍大狀俾佢

Macro手足唔只對龍門造成誹謗，佢仲誹謗江得源律師行係藍

黑白是良知，凡事需要講證據，唔係一句手足就可以為所欲為

咁為所欲為你自己試吓俾人告啦

江得源律師行只係中介，一間中介入面亦可以有藍/黃律師，Macro手足有咩證據證明江得源律師行係藍？如果江律師行係藍點解佢要推薦個黃大狀Thomas Wong俾龍門，而唔直接推薦個藍大狀俾龍門？

飛天南有申請法援，飛天南有權利從法援律師名冊上揀律師行，但律師行唔可以推，推嘅話該律師行有機會被法援從法援律師名冊上被剔除，以後唔可以再接法援case，相反大狀有權唔接飛天南個case，律師行最多咪介紹個肯接飛天南單case嘅藍大狀俾佢

Macro手足唔只對龍門造成誹謗，佢仲誹謗江得源律師行係藍

黑白是良知，凡事需要講證據，唔係一句手足就可以為所欲為

我是龍粉,你可以批鬥我了

唔係
屈老強果單唔關今次事

今次真係講聖誕咭事件

你係咪直接忽略左成班人由19年底追住龍門咬到今日先

咪係 咁撚大個人私怨就應該識私了啦

我同張生一d關係都冇，更加唔係龍門粉，只係食過兩次龍門，仲要係俾朋友叫去嘅，尖沙咀店難食，沙田還可以

人閪最鍾意屈人但又拎唔出證據

其實我唔明龍門點解要嘥呢d錢揾律師就真
洗咩同d小學雞認真
雖然無辜比人屈係會想討回公道嘅
希望d錢花得值啦
但講真 你揾咩律師都好
私怨撚都係會無中生有 揾野追住你黎咬
仲要只係講緊所謂黃嘅 支共都可以隨時揾人老作

眾籌比佢把撚

你試下比人出書老屈
搵紅媒做你。你睇下你會嬲成點？

咪玩極端

你到底係真心定借意抹黑呀？

又關咩事
無比人告暴動就直頭無資格出聲？
上前錢搏命就唔可以係撚人咩？
人唔可以變咩？
咁有無比人告暴動同佢係咪好人 係咪可信有咩關係？

大大話話都屈左大半年

沒完沒了唔係辦法

上庭咪直截了當

屌，我寸鳩Marco Yeung呀

我咪話明佢想證明清白
但呢單官司打完你估就真係完咩？
私怨撚會識收手？
老共會唔搞黃圈？
胡錫進夠日日出文發偉論啦 唔代表我地就要同佢認真
9upper由佢9up就ok

ok,咁我日日叫你係強姦犯

好呀 記得日日開po

其實你明唔明我講緊咩架？

但你用既方法，人閪anita成日都用依招去扮被害

盡量避免

咪係 誹謗同被告暴動根本無關係
何況條友被拉暴動係啱啱嘅事
夾埋抹黑誹謗咗人哋成半年
樣樣野都屈撚到盡 呃錢 強姦 都黐孖筋

唔可以因為沒完沒了就由得佢

依隻小小既Marco yeung加隻人閪就玩撚左龍門大半年

你退讓，忍讓只會令對方得寸進尺。

只有殺到佢班小丑驚，佢地先唔夠膽再老屈

之前好似有單係著咗草去台灣嘅又唔知衰咩
總之黃/手足唔代表一定係好人

雖然明你講咩，
但個問題係啲黃kol/個別區議員/黃店都爭住話佢
呢個已經唔只鳩噏，
而係對張嘅人生/人格/生意有好大影響
佢自己唔搞搞佢，冇人幫到佢

希望係咁啦
唔係花太多錢同時間係呢d撚人到都好無謂

呢單野其實就係光環打光環
如果講野個人連條暴動都冇
呢個POST基本上9成9都係單方面屌佢
內容大部份都會係侮辱再加上屈佢係藍屍假手足
然後唔到3頁就沉底玩撚完
邊黎得42頁

佢未有暴動都講幾十頁㗎啦
翻去追過啲post啦

最好告埋甜一刻，一起果醬

所以根本好簡單
將光環係條公式中移除就ok
就係一個人對另一個人

如果你尊重普世價值觀
應該知道追求人身清白係一個人嘅權利
你容忍到俾人話你老母係雞
唔代表人哋要接受你嘅價值觀
唔到你去批評值唔值得

就係你呢種人縱容私怨
先至越作越誇 將黃圈變是非圈
對原本理念造成嚴重傷害

所以根本應該殺一警百
9up唔係無代價

呢啲所謂手足咁冇腦真係入去坐下反省下好過，工已經俾左你返，工作表現差要炒你就以為自己黃永遠大哂。人地俾哂警告仲喺度騷擾人。根本如果冇抗爭活動，呢種人就係社會寄生蟲。條路自己揀

CLS
講講下變咗我呢種人縱容私怨 無普世價值
are u ok?

好多唔太深究人既都會俾呢啲所謂既小學雞網上唱
扣定分/有保留唔幫襯住
假如他朝網上平反到你都執鬼埋

加埋啲指控唔係情緒化一兩單鬧幾句
大半年 書又出埋
兩邊有各自版本 咁既上庭審最好
就算冇錢請咁好既律師
都可以相對完整同有邏輯地攤啲證據出黎
又可以搵證人作供（Marco哥都話大量證人）
好過而家啲網上cap圖 冇上文下理 主觀推測多過事實

就算之後又有是非
我都覺得了結左呢單拖左大半年既對罵係好事黎

其實我諗唔係唔想告
而係好難告得入

點解告Marco yeung，其實好大原因係因為Marco yeung本身係佢中心度做過。
而Marco yeung亦利用依個前員工既身份大肆抹黑，咁前員工身份亦同時可以證明佢有實際影響到龍門有經濟損失。
誹謗好難告，要多d直接原因影響到利益先有優勢。

好似甜一刻/lets jam/人閪果種，佢地只係重複Marco yeung講既嘢，再加煽風點火。
你見佢地從來只係單打，同屌d小事，你就知佢地好撚安全。唔會告到佢地，只係似烏蠅好撚煩咁樣。

天無眼

所以我上面先咁問
癲狗私怨撚係一定會追住黎咬
根本無得根治
唯有希望呢單case有阻嚇作用

搞掂左Marco yeung條柒頭
人閪就好難再入龍門、只要佢出聲就拎黎鞭佢

都認同，不過龍門唔好得幾多
冇呢場運動以龍門既食物質素，服務態度同價錢
今年應該全線執笠

嗨，屌你老母

未有社運前佢都開分店
咪撚玩

講唔上好食，但作為大碟茶記，佢有佢優勢

今年有疫情大集團都頂唔順啦

#係告就快唔好擇日

富臨有股份，渣哥咁難食都開分店啦
咪盲撐撐到咁撚核突啦

嗨billy chan/Bruce lee

咪又係照有細鋪生存

執淨一兩間唔意外，但我唔認為佢會執鳩晒

頂得順既細舖食物質素好好多
營運又簡單啲
唔係淨打黃色旗號
咁都仲唔明

講真，渣家軍不如拎啲實質證據出嚟，
收阿張俊傑皮，幫我地認清真相，
又還到手Joke清白，停經老閪可能仲會高潮添，
何樂而不為呢？快啦，唔好一味圍爐
講到個個都話知佢啲衰嘢但係就個個都鳩up

我咪同你講左龍門優勢係大碟囉

唔好咁固執啦你
你知唔知以前好撚多地盤佬鍾意去佢度食飯架

駁唔到就cap舊圖

由rose ma，到miss pun，再到今次龍門
傻嘅都知兒登立場根本站不住腳

嗰陣時係夾埋一個自稱黃絲嘅人閪一齊出黎講
而呢個page亦都係算有啲人睇
呢篇文只係單獨拎呢個人出黎講
得罪講句
如果呢條友單拖出場 無同個人閪撚知佢邊個 wfc
大家求其屌2句咪算數頂多3頁收post囉
就好似個街邊阿伯話蘋果係共諜你都唔會理佢啦 最多咪話佢on9

marco有回應未
渣家軍有回應未

龍門用黃色經濟圈，即係手足嘅錢嚟打官司告另一個手足？

留啲錢去幫有需要嘅手足好喎

你大鑊喇,屌柒張俊傑,等比販登仔屌啦

Ching 你中文合格？

佢有同雪糕佬咪幫緊，之前支票/而家請手足又扮睇唔到
又情緒勒索人老奉要用所有錢貼黃圈
因為黃圈呢大半年日日比人道德勒索仲想點
叫個啲最中意做show揾政治明星幫佢賣廣告個堆出嚟捐身家啦

收皮啦 蝻亞仔

點解渣家軍可以咁撚柒
柒左就潛水
加埋渣狗之前搞"民主"公投再禁聲
屌你老母完全同政府冇分別

個黃圈就係有marco呢d人搞衰晒

點樣， 炒車喎

之前已經比人屈呃錢又咩又7
近排仲要話老強
龍門早排已經上蘋果爆左野話頂唔順
你係咁唱，越黎越離譜
人地搵律師叫你收檔好合理喎

越來越懷疑呢條友係乜嘢人

肯撚定區外人唔會專登去食，只可以話好多香港人食開屎
屌 食過一次 諗返起真係好難食

講真茶記無咩邊間特別好食，都係D 大叔野

手足曲奇？
啱啱見改咗名做Dawn Kitchen
"面臨倒閉" 即係未執
事實上亦賣緊月餅
無講到咁慘

眾籌唔係我哋夾
係反龍門嗰班人閪夾
見留言好多都話願意畀

咁你搵個藍絲律師 都唔好搵呢個啦 大佬
含登

龍門就是次入稟聲明：王加豪大律師為團隊成員之一

王大狀打鳩689

佢藍定黃？

唔洗咁快衝出嚟話畀大家知你係弱智

佢同Let’s Jam一齊賣緊二百幾蚊嘅果醬餅乾set，講明唔捐錢

其實佢個朵都臭啦吓話？
仲手足手足 標榜手足整嘅餅？
- $200/6條蛋卷(好似係)
- 收人100萬當捐款
- 出TG味曲奇
個品牌建立有幾耐？單單都人血

賣月餅情緒勒索
不斷強調 年輕手足 親手製作

$230/8個迷你裝
但連啲字都印唔清

我不撚如去生隆買好過啦
老店咪一撚樣係黃店
老師傅一撚樣係手足

陸陸Facebook 篇文

光榮又衝出黎柒

救命，佢哋自己班人冷嘲熱諷龍門咁撚耐，下下都用手足溫情牌，由佢哋為所欲為。到龍門選擇還擊，成班就搬返不分不割出嚟。

光榮個班人真係

叫人唔好割蓆
自己帶頭割

好撚仆街呀光榮

屌鳩龍門就話人哋偽黃唔係同路人
依家龍門告誹謗
又要攞返張同路人牌出嚟打
咁究竟龍門係同路人定唔係同路人
我真係攪唔清

睇佢d回應 可能知道件事柒左 口氣放軟左 但越來越多人係回應到屌9佢地

海南雞仲出力插
其實冇得救

其實黃色經濟圈比藍絲同港共睇死唔係冇道理, 自己都內訌

人西好得閒
逐個反光榮嘅reply都覆

水門有去poly煮飯?

龍門錢又捐過，初選票站又做過，入poly幫手做過，手足又請過

咁都要俾班渣家軍話偽黃扮嘢乜乜乜

講來講去就係 Poly 呢單，
有冇 d 實質 d 嘅證據呀？